<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resource>
    <item name="bn_category_sales"><![CDATA[Ofertas]]></item>
    <item name="bn_category_events"><![CDATA[Acontecimientos]]></item>
    <item name="bn_category_news"><![CDATA[Noticias]]></item>
    <item name="bn_category_deals"><![CDATA[Ofertas]]></item>
    <item name="bn_category_upselling"><![CDATA[Especial]]></item>
    <item name="bn_discord_headline"><![CDATA[Únete al Discord de DO]]></item>
    <item name="bn_discord_content"><![CDATA[¡Únete a la comunidad de Discord de DarkOrbit y habla con jugadores, moderadores y desarrolladores! Forma parte de la familia DarkOrbit y disfruta de la diversión en Discord.]]></item>
    <item name="bn_instagram_headline"><![CDATA[¡DarkOrbit en Instagram! ]]></item>
    <item name="bn_instagram_content"><![CDATA[¡Sigue el canal de DarkOrbit oficial en Instagram para acceder a contenido exclusivo y emocionantes actualizaciones!]]></item>
    <item name="bn_instagram_button"><![CDATA[Sigue a DarkOrbit]]></item>
    <item name="bn_domination_headline"><![CDATA[Dominación]]></item>
    <item name="bn_domination_content"><![CDATA[Conquista las balizas Domination en los mapas de batalla, crea una estación de batalla de clan y gana puntos Domination. ¡Consigue los 9 puntos que necesita tu empresa y obtén grandes ventajas y bonos!]]></item>
    <item name="bn_demaner_headline"><![CDATA[Demaner]]></item>
    <item name="bn_demaner_content"><![CDATA[¿Estás listo para el desafío? ¡Encuentra a los Demaner y derrótalos en combate para conseguir estupendos premios, con recompensas aún mejores para quienes demuestren ser los mejores!]]></item>
    <item name="bn_pirateRaid_headline"><![CDATA[Saqueo pirata]]></item>
    <item name="bn_pirateRaid_content"><![CDATA[Llegó la hora de dar el paso y detener el saqueo pirata. ¡Arma tu nave, prepárate para la batalla y consigue recompensas especiales y objetos que demuestren que eres el mejor!]]></item>
    <item name="bn_terror_headline"><![CDATA[Vórtice del terror]]></item>
    <item name="bn_terror_content"><![CDATA[¡El vórtice del terror se ha abierto y amenaza a toda la humanidad! Entra en el vórtice, lucha en su interior y vuelve victorioso para conseguir grandes premios. ¡Solo los mejores sobreviven!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluence_headline"><![CDATA[¡Lucha por la influencia!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluence_content"><![CDATA[¡Lucha por tu facción y derrota a tus rivales por el bien de la galaxia! ¡Ve subiendo en las clasificaciones y gana valiosas recompensas para ti y para toda tu facción!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluenceMMO_headline"><![CDATA[¡MMO victoriosa!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluenceMMO_content"><![CDATA[¡Buen trabajo, piloto! Una victoria para la MMO demuestra nuestro poder para castigar, ¡pero prepárate para las represalias!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluenceEIC_headline"><![CDATA[¡EIC triunfante!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluenceEIC_content"><![CDATA[¡Buen trabajo, piloto! Una victoria para la EIC demuestra nuestro poder para castigar, ¡pero prepárate para las represalias!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluenceVRU_headline"><![CDATA[¡VRU enaltecida!]]></item>
    <item name="bn_battleforinfluenceVRU_content"><![CDATA[¡Buen trabajo, piloto! Una victoria para la VRU demuestra nuestro poder para castigar, ¡pero prepárate para las represalias!]]></item>
    <item name="bn_spaceCup_headline"><![CDATA[¡Copa Espacial!]]></item>
    <item name="bn_spaceCup_content"><![CDATA[¡Lucha contra alienígenas y otros jugadores en la Copa Espacial! ¡Consigue nuevos diseños de la Copa Espacial, increíble munición de clase cósmica y muchas cosas más mientras la competición se pone al rojo vivo!]]></item>
    <item name="bn_npcSpawningBeacon_headline"><![CDATA[¡Experimentos de Plutus!]]></item>
    <item name="bn_npcSpawningBeacon_content"><![CDATA[Acaba con los experimentos de Plutus para obtener materias primas y conseguir puntos para lograr recompensas. ¡Usa los materiales para crear poderosas armas, equipo y munición!]]></item>
    <item name="bn_hitacAssault_headline"><![CDATA[Asalto Hitac]]></item>
    <item name="bn_hitacAssault_content"><![CDATA[¡Los Hitac han vuelto, y son más numerosos! Pero no temas. ¡Enfréntate a un rival del calibre de tu nave en una encarnizada batalla de ingenio y fuerza y expulsa a los Hitac de los confines del espacio humano!]]></item>
    <item name="bn_skollGate_headline"><![CDATA[¡Que entre la puerta de aniversario!]]></item>
    <item name="bn_skollGate_content"><![CDATA[¡Cruza la puerta Skoll y celebra los 13 años de DarkOrbit! Enfréntate a oleadas de adversarios invernales para cosechar recompensas fantásticas.]]></item>
    <item name="bn_winterEvent_headline"><![CDATA[Un DarkOrbit muy feliz]]></item>
    <item name="bn_winterEvent_content"><![CDATA[Los grandes clásicos abundan durante el acontecimiento de invierno de DarkOrbit. ¡No pierdas de vista los nuevos bonos de conexión diarios de invierno, la puerta Skoll y otras sorpresas más que te esperan!]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutus_headline"><![CDATA[Desafío de Plutus]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutus_content"><![CDATA[¡Equípate y corre contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Cuanto menos tardes, mejores recompensas recibirás.]]></item>
    <item name="bn_mercWargames_headline"><![CDATA[Wargame de los mercenarios]]></item>
    <item name="bn_mercWargames_content"><![CDATA[¿Crees que tienes lo que hay que tener para ir contra algunos de los pilotos más duros de la órbita? Si tu equipo y tú sois capaces de superar las oleadas de alienígenas y la invasión de mercenarios, quizá lo descubras.]]></item>
    <item name="bn_chrominRush_headline"><![CDATA[Búsqueda de Chromin]]></item>
    <item name="bn_chrominRush_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo, algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas para conseguir Chromin y crear armas, equipo y munición de gran potencia!]]></item>
    <item name="bn_blacklightSurge_headline"><![CDATA[Oleada de Black Light]]></item>
    <item name="bn_blacklightSurge_content"><![CDATA[Caza a alienígenas de Black Light y compite con otros jugadores y clanes para conseguir recompensas especiales.]]></item>
    <item name="bn_galacticStrife_headline"><![CDATA[Pugna galáctica]]></item>
    <item name="bn_galacticStrife_content"><![CDATA[¡Es hora de una batalla campal JcJ! Lucha y gana para conseguir reputación, subir de rango y conseguir recompensas valiosas. ¡Enséñales a todos quién es el mejor de la galaxia!]]></item>
    <item name="bn_curcubitorRework_headline"><![CDATA[¡Truco o trato!]]></item>
    <item name="bn_curcubitorRework_content"><![CDATA[¡Los Curcubitors han vuelto, mejorados y en busca de venganza! ¿Quién sabe qué conseguirás al matar a estos misteriosos alienígenas?]]></item>
    <item name="bn_frozenLabyrinth_headline"><![CDATA[Laberinto congelado]]></item>
    <item name="bn_frozenLabyrinth_content"><![CDATA[¡Entra en el Laberinto congelado, elimina a alienígenas congelados, consigue llaves del laberinto para adentrarte más en él y sé el primero en dar caza al escurridizo Synk!]]></item>
    <item name="bn_chaosProtegit_headline"><![CDATA[Un caos Protegita]]></item>
    <item name="bn_chaosProtegit_content"><![CDATA[¡Sobrevive al caos y restituye el orden en la galaxia! ¡Derrota a Chaos Protegits, invoca y mata a alienígenas del caos y consigue valiosas recompensas!]]></item>
    <item name="bn_valentine_headline"><![CDATA[Unión inmortal]]></item>
    <item name="bn_valentine_content"><![CDATA[¿Podrás reunir a los amantes perdidos? ¡Derrota a los que se interpongan en su camino, consigue fragmentos de Styxus y de Charopos y fabrica recompensas especiales!]]></item>
    <item name="bn_mimesisMutiny_headline"><![CDATA[Motín por mímesis]]></item>
    <item name="bn_mimesisMutiny_content"><![CDATA[Hay balizas transmitiendo señales que hacen que las naves Mimesis ataquen a nuestros pilotos. ¿Puedes proteger el EM Freighter hasta el final para destruir las balizas y proteger a la humanidad?]]></item>
    <item name="bn_eternalGate_headline"><![CDATA[Puerta eterna]]></item>
    <item name="bn_eternalGate_content"><![CDATA[Las naves IA han vuelto a las andadas. ¡Y esta vez, con Cyborgs! Han conseguido crear un sistema que los revive cuando se les destruye y vuelven más fuertes que antes. ¿Podrás acabar con sus interminables oleadas?]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach_headline"><![CDATA[Fisura Agatus]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach_content"><![CDATA[Se han descubierto extraños alienígenas conocidos como "Agatus" y "Spinel". Sus cuerpos están hechos de un extraño material que causa fisuras en el tejido del espacio cuando se reúnen muchos a la vez, lo que permite que se propaguen por nuestros mapas de manera periódica. ¡Recoge astillas Agate de esos alienígenas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_monthlyDeluxePack102020_headline"><![CDATA[Calendario mensual deluxe]]></item>
    <item name="bn_monthlyDeluxePack102020_content"><![CDATA[¡Sobrecarga tu progreso con el calendario mensual deluxe! ¡Consigue de todo: uridium, potenciadores, munición y tecnología en este increíble calendario deluxe de inicio de sesión de 28 días!]]></item>
    <item name="bn_prosperous2022_headline"><![CDATA[¡Feliz año nuevo chino!]]></item>
    <item name="bn_prosperous2022_content"><![CDATA[¡Celebra el año nuevo chino con el acontecimiento de Prosperous! Presentamos nuevas misiones y la última línea de diseño de naves: ¡los diseños de nave Prosperous! ]]></item>
    <item name="bn_tieredArena_headline"><![CDATA[Arena por niveles]]></item>
    <item name="bn_tieredArena_content"><![CDATA[¡Pisa a fondo el acelerador y lucha contra tus rivales en la Arena por niveles! Pelea y gana reputación, sube de rango y consigue increíbles recompensas. ¡Demuéstrales a todos quién es el mejor piloto de la galaxia!]]></item>
    <item name="bn_chaos202205_headline"><![CDATA[Un caos Protegita]]></item>
    <item name="bn_chaos202205_content"><![CDATA[¡Sobrevive al caos y restituye el orden en la galaxia! ¡Derrota a los Chaos Protegits, invoca y mata a alienígenas del caos y consigue valiosas recompensas! Además, ¡compra el pase de batalla durante el acontecimiento para obtener el nuevo diseño de nave Dusklight Pusat Plus y la nave Holo!]]></item>
    <item name="bn_newBoosters2022_headline"><![CDATA[¡Nuevos potenciadores de daños!]]></item>
    <item name="bn_newBoosters2022_content"><![CDATA[¡Hazte con los nuevos potenciadores de daños disponibles en la tienda! Además de daño, estos potenciadores otorgan otras mejoras. DMG-PVP01 da un aumento adicional del daño en JcJ y el daño causado a facciones rivales. DMG-H01 da un aumento adicional de la probabilidad de acierto de láseres y misiles.]]></item>
    <item name="bn_yuris_headline"><![CDATA[El día de Yuri]]></item>
    <item name="bn_yuris_content"><![CDATA[Homenaje al primer ser humano en el espacio: el viaje de Yuri Gagarin el 12 de abril de 1961. ¡Este día de celebración galáctica incluye obsequios para demostrar el aprecio que tenemos a su figura y su legado!]]></item>
    <item name="bn_thanksgiving_headline"><![CDATA[Una Acción de Gracias de DarkOrbit]]></item>
    <item name="bn_thanksgiving_content"><![CDATA[¿Quién dice que no puedes disfrutar de un buen pavo relleno en el espacio sideral? Únete a la celebración y disfruta de nuestras cajas de carga Pavo asado. Podrás disfrutar de otras oportunidades especiales mientras haces hueco para un buen pastel de calabaza caliente.]]></item>
    <item name="bn_alienEggsEaster_headline"><![CDATA[Sabotaje primaveral]]></item>
    <item name="bn_alienEggsEaster_content"><![CDATA[Hay huevos alienígenas sueltos. ¡Ya es hora de cazarlos! ¡En los próximos días, disfruta de lo lindo con el caos y los fuegos artificiales del espacio profundo!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests_headline"><![CDATA[¡Feliz 14.º aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests_content"><![CDATA[¡Gracias por ayudar a DarkOrbit a llegar tan lejos! ¡Celebra este día consiguiendo cajas de cumpleaños y completa misiones de invierno especiales para conseguir grandes recompensas! Los Ice Meteoroids se están comportando de un modo extraño, ¿podrás revelar sus secretos?]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2021_headline"><![CDATA[¡Feliz 15.º aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2022_headline"><![CDATA[¡Feliz 16 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2023_headline"><![CDATA[¡Feliz 17 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2024_headline"><![CDATA[¡Feliz 18 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2025_headline"><![CDATA[¡Feliz 19 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2026_headline"><![CDATA[¡Feliz 20 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2027_headline"><![CDATA[¡Feliz 21 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2028_headline"><![CDATA[¡Feliz 22 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2029_headline"><![CDATA[¡Feliz 23 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_winterQuests2030_headline"><![CDATA[¡Feliz 24 aniversario!]]></item>
    <item name="bn_pveserverdec2020_otherServer_headline"><![CDATA[¡Nuevo servidor!]]></item>
    <item name="bn_pveserverdec2020_otherServer_content"><![CDATA[¡Únete al nuevo servidor global! Aquí las reglas son algo diferentes. ¿Conseguirás ser el mejor piloto? ¡Desde ahora y hasta el 25 de diciembre, inicia sesión todos los días en el servidor global para conseguir recompensas adicionales!]]></item>
    <item name="bn_pveserverdec2020_paymentExclusive_headline"><![CDATA[Paquetes exclusivos del servidor]]></item>
    <item name="bn_pveserverdec2020_paymentExclusive_content"><![CDATA[¡No te pierdas estos paquetes exclusivos del servidor y asegúrate de empezar tu nueva aventura con buen pie!]]></item>
    <item name="bn_pveserverdec2020_server_headline"><![CDATA[¡Nuevo servidor!]]></item>
    <item name="bn_pveserverdec2020_server_content"><![CDATA[¡El nuevo servidor global te da la bienvenida! ¡Inicia sesión a diario desde hoy y hasta el 25 de diciembre para conseguir recompensas adicionales! ¡Se te ha confiado la CPU de embajador de la paz por el bien de la humanidad; usarla podría tener consecuencias terribles para tu reputación como piloto!]]></item>
    <item name="bn_pveServerPrelaunch_headline"><![CDATA[¡Nuevo servidor global!]]></item>
    <item name="bn_pveServerPrelaunch_content"><![CDATA[¿Tienes todo listo para una nueva aventura? ¡Regístrate de manera anticipada para conseguir 10 000 uridium, créditos, EP-B02 y munición UCB-100 en el nuevo servidor global de JcE cuando abra sus puertas!]]></item>
    <item name="bn_pveServerPrelaunch_button"><![CDATA[REGISTRO ANTICIPADO]]></item>
    <item name="bn_pveserver_rerunsales_headline"><![CDATA[¡Exclusivos de equipamiento!]]></item>
    <item name="bn_pveserver_rerunsales_content"><![CDATA[¡No te pierdas estos paquetes exclusivos del servidor, seguro que te ayudarán a subir en la jerarquía!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendardec2021_headline"><![CDATA[Calendario de invierno]]></item>
    <item name="bn_clientcalendardec2021_content"><![CDATA[Inicia sesión cada día hasta que acabe el año para conseguir las exclusivas recompensas del calendario de invierno, como diametrion, aceleradores de infiltraceite y el refrescante y nuevo diseño de P.E.T. Frost Hammerclaw.]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2021_headline"><![CDATA[Escarcha invernal 2021]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2021_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave Frost: ¡Frost Goliath Plus y Frost Liberator Plus! ¡Consíguelos juntos en la tienda con Frost Orcus y munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2021-rerun_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave Frost: ¡Frost Goliath Plus y Frost Liberator Plus! ¡Consíguelos juntos en la tienda con Frost Orcus y munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2021-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave Frost: ¡Frost Goliath Plus y Frost Liberator Plus! ¡Consíguelos juntos en la tienda con Frost Orcus y munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_eLf4Day_headline"><![CDATA[LF-4 Day mejorado]]></item>
    <item name="bn_eLf4Day_content"><![CDATA[¡Hoy se han detectado enormes reservas mejoradas de láseres LF-4 en algunas puestas galácticas! ¡Aprovecha esta oportunidad de reforzar tu potencia de fuego con los LF-4 Hyperplasmoid, LF4 Paritydrill y LF-4 Magmadrill!]]></item>
    <item name="bn_ggWeekend_headline"><![CDATA[Finde: Puerta galáctica]]></item>
    <item name="bn_ggWeekend_content"><![CDATA[Una anomalía ha hecho que ciertas puertas galácticas den recompensas extra durante este fin de semana, y puedes ganar fantásticos premios. ¡Prepárate y demuestra que eres el mejor piloto para esta misión!]]></item>
    <item name="bn_ggDouble_headline"><![CDATA[Doble: puerta galáctica]]></item>
    <item name="bn_ggDouble_content"><![CDATA[En este día tan especial, las puertas galácticas están concediendo recompensas dobles. ¿Serás de los pilotos que las consigan? ¡Creemos que sí!]]></item>
    <item name="bn_ggBonus_headline"><![CDATA[Bono puerta galáctica]]></item>
    <item name="bn_ggBonus_content"><![CDATA[Cuando hagas girar el materializador de puertas galácticas, también podrás ganar algo muy especial.  Diseños Goliath, paquetes potenciadores, láseres LF-4... ¿qué más se puede pedir?]]></item>
    <item name="bn_ggAction_button"><![CDATA[Ampliar]]></item>
    <item name="bn_ggDoubleWeek_headline"><![CDATA[Más tiempo de recompensas de PG dobles]]></item>
    <item name="bn_ggDoubleWeek_content"><![CDATA[¡Pilotos! Las puertas galácticas otorgan recompensas dobles durante más tiempo. ¡No perdáis de vista el contador para aseguraros de que recogéis todos los beneficios!]]></item>
    <item name="bn_bonusRewards_headline"><![CDATA[Recompensas extra]]></item>
    <item name="bn_bonusRewards_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas extra por completar puertas galácticas! ¡Las recompensas cambian cada 24 horas, no pierdas la oportunidad de conseguir un buen botín!]]></item>
    <item name="bn_ggTartarusDrop_headline"><![CDATA[Botines de puertas galácticas para Tartarus]]></item>
    <item name="bn_ggTartarusDrop_content"><![CDATA[Completa las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa para tener la ocasión de conseguir los nuevos módulos de nave Tartarus y los diseños Smite, Osiris y Epion Tartarus.]]></item>
    <item name="bn_ggMimesisDrop_headline"><![CDATA[Botines de puertas galácticas para Mimesis]]></item>
    <item name="bn_ggMimesisDrop_content"><![CDATA[Completa las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa para tener la ocasión de conseguir los nuevos módulos de nave Mimesis y los diseños Smite, Osiris y Epion Mimesis.]]></item>
    <item name="bn_GGWeekend_GChampionDesigns_headline"><![CDATA[Oferta especial de PG: Diseños G-Champion]]></item>
    <item name="bn_GGWeekend_GChampionDesigns_content"><![CDATA[¡Completa las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa para tener la ocasión de conseguir los diseños G-Champion de países!]]></item>
    <item name="bn_specialweekend102020_headline"><![CDATA[¡Recompensas de fin de semana de PG especiales actualizadas!]]></item>
    <item name="bn_specialweekend102020_content"><![CDATA[¡El viento solar ha alterado la alineación molecular de algunas puertas galácticas y han mejorado las recompensas especiales de PG! ¡Permanece ojo avizor para ver si encuentras tecnología moderna como rastros ardientes, masas de carga explosiva, refuerzos protectores 2 y robots de reparación de combate 2!]]></item>
    <item name="bn_starter_headline"><![CDATA[Paquete de principiante]]></item>
    <item name="bn_starter_content"><![CDATA[¡Consigue una nave lista para el combate con equipamiento incluido a un precio increíble!<br /><br />¡Aprovecha estos descuentos en naves y equipamiento para hacer tu sueño realidad!]]></item>
    <item name="bn_starteree_headline"><![CDATA[Paquete de princip. + EE]]></item>
    <item name="bn_starteree_content"><![CDATA[¡Consigue una nave con equipamiento y energía extra incluidos por un precio increíble!<br /><br />¿Qué más podría pedir un piloto principiante? ¡La emoción del combate!]]></item>
    <item name="bn_exampleNews_headline"><![CDATA[TODO]]></item>
    <item name="bn_exampleNews_content"><![CDATA[TODO]]></item>
    <item name="bn_honorday_headline"><![CDATA[¡Día del honor!]]></item>
    <item name="bn_honorday_content"><![CDATA[¡Consigue un potenciador de honor del 50%! ¡Compra 5.000 unidades de uridium y consigue más honor durante 24 horas!]]></item>
    <item name="bn_xpday_headline"><![CDATA[Día de la experiencia]]></item>
    <item name="bn_xpday_content"><![CDATA[¡Consigue un potenciador del 50% de PE! ¡Compra hoy 5.000 unidades de uridium y disfruta de un 50% más de puntos de experiencia durante 24 horas!]]></item>
    <item name="bn_doublexpday_headline"><![CDATA[Honor y PE dobles]]></item>
    <item name="bn_doublexpday_content"><![CDATA[¡Solo hoy! ¡Por cada compra de 15.000 uridium o superior, disfruta de 24 horas de honor y PE dobles! ¡Consigue ya tu bonificación, antes de que se acabe el tiempo!]]></item>
    <item name="bn_premiumsale_headline"><![CDATA[Oferta Premium]]></item>
    <item name="bn_premiumsale_content"><![CDATA[Mejora tu cuenta a Premium y obtén estas ventajas: Repara naves y P.E.T. gratis; repara VANT a mitad de precio; recarga cohetes un 50% más rápido; consigue un 5% de descuento en los objetos de uridium y más.]]></item>
    <item name="bn_eejvsale_headline"><![CDATA[Oferta: EE + BON. TELEP.]]></item>
    <item name="bn_eejvsale_content"><![CDATA[¡Usa la cabeza y ahorra ya! ¡Grandes descuentos en energía extra y bonos de teleportación! ¡Así estarás listo para ir a la galaxia y demostrar al enemigo quién manda!]]></item>
    <item name="bn_bklfsale_headline"><![CDATA[Oferta: LL. BOT. + FICH.]]></item>
    <item name="bn_bkjfsale_content"><![CDATA[¿Puedes dejar pasar los descuentos en llaves de botín y en ficheros? ¡Claro que no! ¡Aprovecha estas estupendas ofertas de tiempo limitado para completar tu experiencia en el espacio!]]></item>
    <item name="bn_extraEnergyDeal_headline"><![CDATA[Ultra Energy]]></item>
    <item name="bn_extraEnergyDeal_content"><![CDATA[El poder es tuyo: Las ofertas de energía extra solo están disponibles durante un tiempo limitado, ¡así que aprovecha la oportunidad y disfruta de un descuento de hasta el 86 %!]]></item>
    <item name="bn_extraEnergyRefresh_headline"><![CDATA[Ultraofertas de energía]]></item>
    <item name="bn_extraEnergyRefresh_content"><![CDATA[El poder es tuyo: ¡Consigue las ofertas mejoradas de energía extra! ¡Hasta un 86 % de descuento y un paquete XL que contiene llaves de botín!]]></item>
    <item name="bn_stellarPathfinder_headline"><![CDATA[Exploradores estelares]]></item>
    <item name="bn_stellarPathfinder_content"><![CDATA[¡Ábrete paso hacia nuevas fronteras y recorre el cosmos con los lotes de exploradores estelares! Vienen cargados hasta los topes, pero solo estarán disponibles durante un tiempo limitado, así que ¡date prisa!]]></item>
    <item name="bn_boost-up_headline"><![CDATA[¡Poténciate!]]></item>
    <item name="bn_boost-up_content"><![CDATA[¡Atención, piloto espacial! No pierdas la oportunidad de hacerte con el paquete Potenciación máxima. Mejora tu juego con 10 horas de +20% de daño, +20% de PV, +50% de escudo y +20% de reparación y, encima, ¡1000 de Seprom!]]></item>
    <item name="bn_halloweenShopDiscount_headline"><![CDATA[¡Menudas gangas!]]></item>
    <item name="bn_halloweenShopDiscount_content"><![CDATA[¡Descuento en la tienda del 10 %! ¡Por poco tiempo!]]></item>
    <item name="bn_prometheusDay_headline"><![CDATA[Ofertas del día del Prometheus]]></item>
    <item name="bn_prometheusDay_content"><![CDATA[Conmemora el sacrificio que realizó la tripulación del Prometheus durante la Guerra de los Tres Días cuando acabaron con la amenaza de los Sibelones. Para recordarlo, la MMO, la EIC y la VRU firmaron el "Tratado del Día del Prometheus", que simplificó el comercio y abrió sus mercados a toda la humanidad.]]></item>
    <item name="bn_blackFridayDiscount_headline"><![CDATA[¡Ofertas cósmicas!]]></item>
    <item name="bn_blackFridayDiscount_content"><![CDATA[Ahorra un 10% en todas las compras en la tienda. ¡Aprovecha ahora la oportunidad! ¡Solo disponible durante un tiempo limitado!]]></item>
    <item name="bn_blackFridayDiscount2019_headline"><![CDATA[¡Ofertas cósmicas!]]></item>
    <item name="bn_blackFridayDiscount2019_content"><![CDATA[Ahorra un 20% en todas las compras en la tienda. ¡Aprovecha ahora la oportunidad! ¡Solo disponible durante un tiempo limitado!]]></item>
    <item name="bn_spacecupDiscount2021_content"><![CDATA[Ahorra un 15 % en todas las compras en la tienda. ¡Aprovecha ahora la oportunidad! ¡Solo disponible durante un tiempo limitado!]]></item>
    <item name="bn_subscriptions_headline"><![CDATA[Supersuscripciones]]></item>
    <item name="bn_subscriptions_content"><![CDATA[¡Hay descuentos de suscripción para todos los pilotos! Echa un vistazo a las ofertas, como los paquetes ventaja duplicadores XL; paquetes ventaja descuento XL y paquetes ventaja uridium XL. ¡Menudas ofertas!]]></item>
    <item name="bn_50cent_headline"><![CDATA[Oferta de potenciadores]]></item>
    <item name="bn_50cent_content"><![CDATA[¡Consigue un gran descuento para los paquetes potenciadores de daños, escudo y PV de 10 horas! ¿Puede haber algo mejor que la unión de estos tres elementos en un solo potenciador? ¡Disfruta de los resultados!]]></item>
    <item name="bn_levelUpBoosters_headline"><![CDATA[¡Asciende!]]></item>
    <item name="bn_levelUpBoosters_content"><![CDATA[¡Supera a la competencia con nuestra selección de paquetes de potenciadores de la ascensión! ¡Actúa ya y una amplia cantidad de potenciadores de honor y experiencia te ayudarán en tu misión de convertirte en el mejor de la galaxia!]]></item>
    <item name="bn_battlePass_headline"><![CDATA[Pase de batalla]]></item>
    <item name="bn_battlePass_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas extra por completar objetivos! ¡Compra el pase de batalla para conseguir llaves de pase de batalla adicionales e intercámbialas por las recompensas que quieras, como munición, materiales de mejora, módulos inestables y mucho más!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-hitac_content"><![CDATA[¡Obtén recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y el nuevo módulo de nave DMG-A01!]]></item>
    <item name="bn_gearupDeals2020_headline"><![CDATA[Ofertas de equipamiento]]></item>
    <item name="bn_gearupDeals2020_content"><![CDATA[¡No te pierdas estas ofertas de equipamiento, con generadores de escudo SG3N-B03 y materiales de mejora con los que podrás equiparte como es debido y protegerte de tus enemigos!]]></item>
    <item name="bn_5000dayCelebration_headline"><![CDATA[¡5000 días de DarkOrbit!]]></item>
    <item name="bn_5000dayCelebration_content"><![CDATA[¡DarkOrbit cumple 5000 días dentro de poco! Si quieres prepararte para este gran hito, debes colaborar con tus colegas pilotos y hacer algo de limpieza espacial antes del gran día. ¡Cuantos más alienígenas se eliminen desde ahora hasta el día 19, más recompensas habrá, así que hay que ponerse las pilas! Permanece al tanto de las preguntas frecuentes para ver las actualizaciones de progreso.]]></item>
    <item name="bn_5000dayCelebrationP2_headline"><![CDATA[¡DarkOrbit ya tiene 5000 días!]]></item>
    <item name="bn_5000dayCelebrationP2_content"><![CDATA[¡Muchas gracias por ayudar a DarkOrbit a llegar tan lejos! Disfruta de las exclusivas cajas de regalo, disponibles solo hasta el 19 de agosto, ¡el día 5000 de DarkOrbit! ¡Y eso no es todo! ¡Si completas la misión especial, recibirás el nuevo diseño de nave Ace Spectrum!]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2020_headline"><![CDATA[Ofertas Tyrannos unificados]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2020_content"><![CDATA[Hazte con los tipos más duros del cosmos: ¡los diseños Tyrannos para Cyborg, Hammerclaw, Hecate y Mimesis! ¡Disponibles en paquetes individuales con Osmio extra y otros útiles objetos, o todos juntos en un megapaquete unificado!]]></item>
    <item name="bn_clientBoxesSep2020_headline"><![CDATA[Cajas de flor exclusivas del cliente]]></item>
    <item name="bn_clientBoxesSep2020_content"><![CDATA[Juega a DarkOrbit con el cliente descargable para conseguir las cajas de botín de flor exclusivas. ¡Intercambia los cuarzos en pétalos que incluyen por técnicos, minas y mucho más!]]></item>
    <item name="bn_petExpansionSep2020_headline"><![CDATA[¡Sin taras!]]></item>
    <item name="bn_petExpansionSep2020_content"><![CDATA[Tras años de investigación, ¡el equipo de I+D al fin ha averiguado cómo hacer que la tecnología de Black Light funcione con nuestras P.E.T.! Como consecuencia, todas las P.E.T. se han mejorado con Tecnología Armamentística de Rendimiento Alto (TARA), lo que las hace más eficientes cuanto más prolongado sea su uso. Además, los módulos de P.E.T. ahora se pueden añadir a la barra rápida. ¡Por fin!]]></item>
    <item name="bn_solaceDesigns2020_headline"><![CDATA[Diseños Solace]]></item>
    <item name="bn_solaceDesigns2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave de Solace: ¡Epion Solace, Osiris Solace y Smite Solace! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_solaceDesigns2020-rerun_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave Solace: Epion Solace, Osiris Solace y Smite Solace! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_solaceDesigns2020-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave Solace: Epion Solace, Osiris Solace y Smite Solace! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_carboniteDesignsSep2020_headline"><![CDATA[Diseños de Carbonite]]></item>
    <item name="bn_carboniteDesignsSep2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave de Carbonite: ¡Carbonite Spectrum, Carbonite Berserker y Carbonite Pusat! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_agatussep2020_headline"><![CDATA[Nueva tecnología de astillas Agate]]></item>
    <item name="bn_agatussep2020_content"><![CDATA[¡Los cerebritos de I+D han inventado una nueva tecnología usando astillas Agate! La tecnología Turbovelocidad puede sortear los límites de velocidad máxima de una nave y aumentarlos durante un breve instante para viajar más rápido momentáneamente. ¡Vamos, a cazar alienígenas Agatus!]]></item>
    <item name="bn_agatusoct2020_headline"><![CDATA[¡Nuevo cebo para Agatus y módulo de daño para la Retiarus!]]></item>
    <item name="bn_agatusoct2020_content"><![CDATA[El proyecto "Astilla Agate DMG-RET01", el nuevo módulo de daño para la Retiarus, se ha añadido al Ensamblaje. ¡Hora de dar caza a esos alienígenas Agatus! ¡Haz que ellos vayan a ti y facilítate las cosas con el nuevo cebo para Agatus, la mina AGL-M01!]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2020_headline"><![CDATA[Prueba de los terrores]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2020_content"><![CDATA[¡Échate un pulso en la batalla de ingenio de la Prueba de los terrores! ¡Persigue al Frightful Curcubitor y hazte con sus brillantes reservas de caramelos para conseguir excelentes recompensas!]]></item>
    <item name="bn_techsaleoct2020_headline"><![CDATA[Lotes de tecnología]]></item>
    <item name="bn_techsaleoct2020_content"><![CDATA[¡Con los tiempos de carga reducidos a tan solo 10 minutos, el refuerzo protector 2 y el robot de reparación de combate 2 son aún mejores! ¡Para celebrar esta actualización, hemos preparado esta megaoferta tecnológica! ¡No te la pierdas!]]></item>
    <item name="bn_clientbonusoct2020 _headline"><![CDATA[Act. cajas de flor (cliente)]]></item>
    <item name="bn_clientbonusoct2020 _content"><![CDATA[¡Ha aumentado el índice de aparición de cajas de botín de flor exclusivas del cliente descargable de DarkOrbit, y ahora cuentan con nuevos proyectos del Ensamblaje! ¡Intercambia cuarzo en pétalos para conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Borealis Berserker, la nave Hecate, el diseño de nave Poison Hecate, tecnologías, hardware, munición especial y mucho más!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendaroct2020 _headline"><![CDATA[Calend. Halloween (cliente)]]></item>
    <item name="bn_clientcalendaroct2020 _content"><![CDATA[¡Inicia sesión cada día con el cliente descargable de DarkOrbit, desde ahora hasta Halloween, para conseguir recompensas del calendario Cliente de Halloween, que incluye cuarzo en pétalos, la tecnología Turbovelocidad y el candente diseño de nave Lava Hecate!]]></item>
    <item name="bn_preblacklightnov2020_headline"><![CDATA[Nuevas misiones de descubrimiento prometeico]]></item>
    <item name="bn_preblacklightnov2020_content"><![CDATA[¡Piloto, necesitamos ayuda urgente! Nos acaban de informar de que la influencia de Black Light ya casi se cierne sobre nosotros. Ve al centro de control para ver cuál es tu nueva misión cuanto antes, no hay tiempo que perder.]]></item>
    <item name="bn_preblacklightsalenov2020_headline"><![CDATA[Descubrimiento prometeico]]></item>
    <item name="bn_preblacklightsalenov2020_content"><![CDATA[Black Light no está tramando nada bueno, y necesitamos a todos los pilotos capaces en el combate. ¡Hazte con un paquete prometeico para mejorar tu armamento antes de que sea tarde!]]></item>
    <item name="bn_blacklightnov2020_headline"><![CDATA[Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightnov2020_content"><![CDATA[Maquinaciones oscuras empiezan a esclarecerse en la carrera contra Black Light. Pretenden invocar un portal para desatar su poderosa influencia por toda la galaxia. ¡Debemos pillarlos desprevenidos y acabar con ellos! ¡Deprisa, piloto, dirígete a la puerta Black Light eterna!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2020_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2020_content"><![CDATA[Los alienígenas de Black Light acaban de empezar. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos, tecnología y naves) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el guardián eterno de la galaxia?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2020_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2020_content"><![CDATA[Black Light sigue insistiendo. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos, tecnología y naves) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el rival eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking3nov2020_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking3nov2020_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos, tecnología y naves) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el contendiente eterno de la influencia de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_modulesaleoct2020_headline"><![CDATA[Mimesis multiplicada]]></item>
    <item name="bn_modulesaleoct2020_content"><![CDATA[¡Por tiempo limitado, consigue la nave Mimesis y sus módulos de mejora DMG-MS01, SHD-MS01 y SPC-SPD02 en la tienda!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushnov2020_headline"><![CDATA[Búsqueda de Chromin]]></item>
    <item name="bn_chrominrushnov2020_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo diseño de nave Ullrin Diminisher con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_obsidianDec2020_headline"><![CDATA[Actualización de caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianDec2020_content"><![CDATA[¡Adorna tu nave con los clásicos diseños de nave de la caja de obsidiana! ¡Vuelve el diseño de nave Locust G-Surgeon, junto con el nuevo diseño de nave Argon Cyborg!]]></item>
    <item name="bn_thanksgivingnov2020_headline"><![CDATA[¡Feliz Acción de Gracias!]]></item>
    <item name="bn_thanksgivingnov2020_content"><![CDATA[¡Disfruta del doble de recompensas y consigue recompensas especiales en las puertas galácticas, desde esta Acción de Gracias hasta el Cyber Monday! ¡Y no te pierdas las cajas de carga Pavo asado! ¿Quién dice que no te puedes comer tu propio pavo?]]></item>
    <item name="bn_blackfridaynov2020_headline"><![CDATA[¡Ahorros prometeicos!]]></item>
    <item name="bn_blackfridaynov2020_content"><![CDATA[Para conmemorar la firma del "Tratado del Día del Prometheus" esta misma fecha después de la Guerra de los Tres Días, la MMO, la EIC y la VRU van a abrir sus mercados a toda la humanidad. ¡No te pierdas las suculentas ofertas del Día del Prometheus a precios irrisorios!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarnov2020_headline"><![CDATA[Calend. Acción de Gracias (cliente)]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarnov2020_content"><![CDATA[Inicia sesión cada día con el cliente descargable de DarkOrbit desde ahora hasta Acción de Gracias para conseguir recompensas del calendario del cliente de Acción de Gracias, ¡como cuarzo en pétalos, RHA, infiltraceites, aceleradores de infiltraceite y mucho más! También se han actualizado las recetas de cuarzo en pétalos. ¡Entre las recetas nuevas hay un LF-P01!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendardec2020 _headline"><![CDATA[Calendario de invierno (cliente)]]></item>
    <item name="bn_clientcalendardec2020_headline"><![CDATA[Calendario de invierno del cliente]]></item>
    <item name="bn_clientcalendardec2020_content"><![CDATA[Inicia sesión cada día con el cliente descargable de DarkOrbit desde ahora hasta fin de año para conseguir recompensas del calendario exclusivo del cliente, que incluye cuarzo en pétalos, aceleradores de infiltraceite, SHD-X2 y el nuevo diseño de P.E.T. Frost Cyborg. Ah, ¡y nuevas recetas!]]></item>
    <item name="bn_winterdec2020_headline"><![CDATA[Un DarkOrbit muy feliz]]></item>
    <item name="bn_winterdec2020_content"><![CDATA[¡Vuelve el acontecimiento de invierno de DarkOrbit! ¿Serás capaz de atrapar al huidizo Synk y evitar al molesto Iceterion en el Laberinto congelado mientras repeles oleadas incesantes de alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1dec2020_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1dec2020_content"><![CDATA[¡Los alienígenas de Black Light son incansables! Demuéstrales que no son rival para ti con esas lentas maniobras y sube puestos hasta convertirte en Vencedor eterno.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2dec2020_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2dec2020_content"><![CDATA[¡Los alienígenas de Black Light no cejan en su empeño! Demuéstrales que hasta los más débiles son capaces de plantarles cara y sube puestos hasta convertirte en el Caballo oscuro eterno.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking3dec2020_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking3dec2020_content"><![CDATA[¡Los alienígenas de Black Light son incansables! Demuéstrales lo que sabes, defiende a la humanidad y sube puestos hasta convertirte en Virtuoso eterno.]]></item>
    <item name="bn_frostDesignDec2020_headline"><![CDATA[Diseños de escarcha invernal]]></item>
    <item name="bn_frostDesignDec2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños Frost: ¡Frost Keres, Frost Solaris y Frost Retiarus! Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_frostDesignDec2020-noGGdrop_content"><![CDATA[Los nuevos diseños Frost ya están disponibles en la tienda: Frost Keres, Frost Solaris y Frost Retiarus. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_indoctrinesaledec2020_headline"><![CDATA[Oferta para defensores galácticos]]></item>
    <item name="bn_indoctrinesaledec2020_content"><![CDATA[¡Forma parte de los grandes guardianes de la galaxia con estos desbordantes paquetes de recursos para defensores galácticos! ¡Consigue esta superoferta ya!]]></item>
    <item name="bn_VIP-Merchant-Exchange_headline"><![CDATA[¡El intercambio de comerciantes VIP está abierto!]]></item>
    <item name="bn_VIP-Merchant-Exchange_content"><![CDATA[¡El intercambio de comerciantes VIP que tiene lugar en una nave espacial en órbita está abierto ahora para el comercio solo por tiempo limitado! Los comerciantes de toda la galaxia ofrecen valiosos objetos a cambio de tus recursos. Conviértete en VIP hoy comprando cualquiera de los paquetes que se indican a continuación.]]></item>
    <item name="bn_valentine2021_headline"><![CDATA[Unión inmortal]]></item>
    <item name="bn_valentine2021_content"><![CDATA[¿Podrás reunir a los amantes perdidos? ¡Derrota a los que se interpongan en su camino, consigue fragmentos de Styxus y de Charopos y fabrica recompensas especiales!]]></item>
    <item name="bn_unstableExpansion2021_headline"><![CDATA[Reestabilizar módulos inestables]]></item>
    <item name="bn_unstableExpansion2021_content"><![CDATA[¡Nuestros laboratorios de investigación han averiguado cómo utilizar el poder de los fragmentos inestables para reestabilizar módulos inestables! ¿Los modificadores de tu módulo no te convencen? ¡Usa "Reestabilizar" en el Ensamblaje para intentar mejorar tu módulo inestable!]]></item>
    <item name="bn_unstableShardSales_headline"><![CDATA[Ofertas inestables]]></item>
    <item name="bn_unstableShardSales_content"><![CDATA[¿Tu módulo inestable no te satisface? ¡Hazte con estas ofertas inestables para conseguir una segunda oportunidad y poder ganar mejores potenciadores!]]></item>
    <item name="bn_unstableRerollDiscount_headline"><![CDATA[Descuento de reestabilización]]></item>
    <item name="bn_unstableRerollDiscount_content"><![CDATA[Unas perturbaciones del espacio han logrado que los fragmentos inestables sean más eficaces durante un tiempo limitado. Deprisa, ¡reestabiliza tus módulos inestables mientras siga disponible!]]></item>
    <item name="bn_pveloginbonusmar2021_headline"><![CDATA[Calendario exclusivo del servidor]]></item>
    <item name="bn_pveloginbonusmar2021_content"><![CDATA[Inicia sesión todos los días al servidor global para conseguir recompensas adicionales del calendario exclusivo del servidor. ¡Hazte con este diseño de P.E.T. Ace Berserker en el 15.º día de inicio de sesión!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushapr2021_headline"><![CDATA[Búsqueda de Chromin]]></item>
    <item name="bn_chrominrushapr2021_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el dragón eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2apr2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2apr2021_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el dragón eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_chaos202105_headline"><![CDATA[Un caos Protegita]]></item>
    <item name="bn_chaos202105_content"><![CDATA[¡Sobrevive al caos y restituye el orden en la galaxia! ¡Derrota a los Chaos Protegits, invoca y mata a alienígenas del caos y consigue valiosas recompensas! Además, ¡compra el pase de batalla durante el acontecimiento para obtener la nueva nave, Holo!]]></item>
    <item name="bn_apocMay2021_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Lava Berserker!]]></item>
    <item name="bn_spacecup202106_headline"><![CDATA[Copa Espacial 2021]]></item>
    <item name="bn_spacecup202106_content"><![CDATA[¡Es temporada de fútbol! ¡Propaga el caos y lleva la Spaceball a tu portería para ser quien más anote con los nuevos diseños de nave Orcus Firestar, Starscream, Celestial, Sunstorm y Maelstrom! Compra el pase de batalla durante este acontecimiento para conseguir el nuevo módulo inestable serie XOF01, que aumenta las posibilidades de las naves con habilidades de apoyo.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1jun2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1jun2021_content"><![CDATA[Black Light sigue insistiendo. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el héroe eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2jun2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2jun2021_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el luchador eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_retrieversales2021_headline"><![CDATA[Ofertas de la expansión de perdiguero]]></item>
    <item name="bn_retrieversales2021_content"><![CDATA[¡Un nuevo mundo de expediciones y mercantilismo ha llegado! Obtén una ventaja en esta expansión con los nuevos paquetes repletos de materiales de última generación.]]></item>
    <item name="bn_chrominrushjul2021_headline"><![CDATA[Búsqueda de Chromin]]></item>
    <item name="bn_chrominrushjul2021_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo diseño de nave Ullrin Holo, así como materiales de envío con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_contentexpansion202106_headline"><![CDATA[Ampliación de envío]]></item>
    <item name="bn_contentexpansion202106_content"><![CDATA[¡Desde los lejanos confines del espacio llegan los perdigueros errantes, listos para vender sus servicios! ¡Con recursos nuevos raros, podrás aumentar la potencia de tu arsenal y encontrar nuevas formas de afrontar las puertas galácticas! Siéntate y deja que los perdigueros te echen una mano... ¡¡Pero a cambio de un precio, claro!!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1aug2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1aug2021_content"><![CDATA[Black Light sigue insistiendo. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el campeón eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2aug2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2aug2021_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el demoledor eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_contentexpansion_202108_headline"><![CDATA[Piratas Darksilver]]></item>
    <item name="bn_contentexpansion_202108_content"><![CDATA[¡Los piratas Darksilver han sido descubiertos! ¡Derrótalos para ganar objetos raros, incluido el nuevo láser caucásico!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2021_content"><![CDATA[Black Light sigue insistiendo. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el líder eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2021_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología), de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el caballero eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_holoDesignSep2021_headline"><![CDATA[Diseños Holo]]></item>
    <item name="bn_holoDesignSep2021_content"><![CDATA[Nuevos diseños de nave Holo disponibles: Epion Holo, Smite Holo y Osiris Holo. Consíguelos juntos en la tienda ya con descodificadores de Black Light, monedas Darksilver y fragmentos eternos o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Kuiper o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_holoDesignSep2021-noGGdrop_content"><![CDATA[Nuevos diseños de nave Holo disponibles en la tienda: Epion Holo, Smite Holo y Osiris Holo. ¡Consíguelos juntos ahora con descodificadores de Black Light, monedas Darksilver y fragmentos eternos!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1apr2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1apr2021_content"><![CDATA[Black Light sigue insistiendo. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el guerrero eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_battlePass-halloween_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los técnicos y el nuevo módulo de P.E.T. de baliza de combate!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-winter_content"><![CDATA[¡Obtén recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y la nueva nave Zephyr!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-chaos_content"><![CDATA[¡Obtén recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y todos los módulos de nave nuevos!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-valentine_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y la nueva nave Solaris!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-escort_content"><![CDATA[¡Obtén recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y el diseño de nave Tyrannos Sentinel!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-eternalGate_content"><![CDATA[¡Obtén recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y el elegante diseño de nave Asimov Sentinel!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-gop_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y el nuevo diseño de nave Nobilis Sentinel!]]></item>
    <item name="bn_alienTechAll_headline"><![CDATA[Diseños Alien]]></item>
    <item name="bn_alienTechAll_content"><![CDATA[¡Forma parte de los planes de los alienígenas! No pierdas la oportunidad de cambiar el aspecto de tu nave con los nuevos diseños de G-Surgeon: Saimon, Devolarium y Sibelonit.]]></item>
    <item name="bn_alienTechSaimon_headline"><![CDATA[Diseños Alien]]></item>
    <item name="bn_alienTechSaimon_content"><![CDATA[¡Forma parte de los planes de los alienígenas! No pierdas la oportunidad de cambiar el aspecto de tu nave con el nuevo diseño Saimon G-Surgeon.]]></item>
    <item name="bn_alienTechSibelonit_headline"><![CDATA[Diseños Alien]]></item>
    <item name="bn_alienTechSibelonit_content"><![CDATA[¡Forma parte de los planes de los alienígenas! No pierdas la oportunidad de cambiar el aspecto de tu nave con el nuevo diseño Sibelonit G-Surgeon.]]></item>
    <item name="bn_alienTechDevolarium_headline"><![CDATA[Diseños Alien]]></item>
    <item name="bn_alienTechDevolarium_content"><![CDATA[¡Forma parte de los planes de los alienígenas! No pierdas la oportunidad de cambiar el aspecto de tu nave con el nuevo diseño Devolarium G-Surgeon.]]></item>
    <item name="bn_infernoDeals_headline"><![CDATA[Los tres infernales]]></item>
    <item name="bn_infernoDeals_content"><![CDATA[Inferno Hecate, Inferno Solace e Inferno Cyborg. Tres crepitantes diseños ya disponibles en la tienda con RSB-75 de bono o en la puerta Zeta, donde podrás encontrarlos como recompensa. ¡El tiempo se agota!]]></item>
    <item name="bn_cyborgDeals_headline"><![CDATA[Trío cibernético]]></item>
    <item name="bn_cyborgDeals_content"><![CDATA[Ya está disponible un nuevo trío de poder: Ocean Cyborg, Poison Cyborg y Blaze Cyborg. Hazte con ellos en la tienda con RSB-75 de bono o entra en la puerta Zeta, donde podrás encontrarlos como recompensa.]]></item>
    <item name="bn_hecateRelease_headline"><![CDATA[Hecate Unleashed]]></item>
    <item name="bn_hecateRelease_content"><![CDATA[Dicen que hay una pequeña probabilidad de que los alienígenas de Plutus dejen caer una nave Hecate. ¡No te arriesgues y consíguela ya en la tienda!]]></item>
    <item name="bn_tartarusDesigns2019_headline"><![CDATA[¡Diseños Tartarus mejorados!]]></item>
    <item name="bn_tartarusDesigns2019_content"><![CDATA[¡No pierdas la oportunidad de conseguir estos diseños Tartarus y los módulos de mejora de naves! ¡Pruébalos ya!]]></item>
    <item name="bn_mimesisDesigns2019_headline"><![CDATA[¡Diseños Mimesis mejorados!]]></item>
    <item name="bn_mimesisDesigns2019_content"><![CDATA[Han regresado estos exclusivos diseños Mimesis: Smite Mimesis, Osiris Mimesis y Epion Mimesis. ¡Consíguelos en la tienda junto con RSB-75, UCB-100 y módulos de mejora de naves extra!]]></item>
    <item name="bn_spearheadDesigns2019_headline"><![CDATA[Diseños Spearhead]]></item>
    <item name="bn_spearheadDesigns2019_content"><![CDATA[Han regresado estos exclusivos diseños Spearhead: Smite Spearhead, Osiris Spearhead y Epion Spearhead. ¡Consíguelos en la tienda junto con munición extra y todos los módulos de mejora de naves!]]></item>
    <item name="bn_unificationDesigns2019_headline"><![CDATA[Ofertas de Alianza Unificada]]></item>
    <item name="bn_unificationDesigns2019_content"><![CDATA[Hazte con los tipos más duros unificados del cosmos: ¡los diseños Cyborgs Firestar, Starscream, Celestial, Maelstrom, Sunstorm, y Centurion Tyrannos! ¡Disponibles en paquetes individuales con Osmio extra, más energía y munición, o todos juntos en un megapaquete unificado!]]></item>
    <item name="bn_chrominRushSpeed_headline"><![CDATA[¡Búsqueda trepidante!]]></item>
    <item name="bn_chrominRushSpeed_content"><![CDATA[Vuelve la búsqueda de Chromin, ¡pero el tiempo apremia! Demuestra tu aguante y consigue poderosos proyectos para potenciar tus armas, equipo y munición. ¡No parpadees si no quieres perdértelo!]]></item>
    <item name="bn_hecateDesigns2019_headline"><![CDATA[Diseños Hecate]]></item>
    <item name="bn_hecateDesigns2019_content"><![CDATA[Ya están disponibles estos diseños Hecate: ¡Carbonite Hecate, Lava Hecate y Veneno Hecate! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono! ¡También puedes intentar conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_hecateDesigns2019-noGGdrop_content"><![CDATA[Estos diseños Hecate ya están disponibles en la tienda: Carbonite Hecate, Lava Hecate y Poison Hecate. ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_infernoUnionDesigns_headline"><![CDATA[Inferno Union]]></item>
    <item name="bn_infernoUnionDesigns_content"><![CDATA[Nuevos diseños Inferno: ¡Inferno Diminisher, Inferno Mimesis e Inferno Hammerclaw! Ya están disponibles en la tienda con RSB-75 y UCB-100 extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_infernoUnionDesigns-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya tienes los diseños Inferno en la tienda: Inferno Diminisher, Inferno Mimesis e Inferno Hammerclaw. ¡Ya están disponibles en la tienda con RSB-75 y UCB-100 de bono!]]></item>
    <item name="bn_frostDesigns2019_headline"><![CDATA[Diseños de escarcha invernal]]></item>
    <item name="bn_frostDesigns2019_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños Frost: ¡Frost Disruptor, Frost Berserker y Frost Centurion! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_frostDesigns2019-noGGdrop_content"><![CDATA[Los nuevos diseños Frost ya están disponibles en la tienda: Frost Disruptor, Frost Berserker y Frost Centurion. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_spring-tyrannos-design-sales_headline"><![CDATA[Ofertas de diseño de Tyrannos]]></item>
    <item name="bn_spring-tyrannos-design-sales_content"><![CDATA[¡Asegúrate de que tu recuento de bajas siga subiendo con estos diseños de Tyrannos! Disponibles en paquetes con bonificaciones de munición RSB-75 y EMAA-20 y espráis y gestos como extra.]]></item>
    <item name="bn_carboniteDesigns2020_headline"><![CDATA[Diseños de Carbonite]]></item>
    <item name="bn_carboniteDesigns2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños Carbonite ¡Carbonite Sentinel, Carbonite Solace y Carbonite Diminisher! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_carboniteDesigns2022_content"><![CDATA[Ya están disponibles los diseños Carbonite ¡Carbonite Sentinel, Carbonite Solace y Carbonite Diminisher! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_carboniteDesigns2022-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles en la tienda los nuevos diseños Carbonite: Carbonite Sentinel, Carbonite Solace y Carbonite Diminisher. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_diminisherDesign_headline"><![CDATA[Diseños de Diminisher]]></item>
    <item name="bn_diminisherDesign_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave de Diminisher: ¡Epion Diminisher, Osiris Diminisher y Smite Diminisher! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_diminisherDesign-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles en la tienda los nuevos diseños de nave de Diminisher: Epion Diminisher, Osiris Diminisher y Smite Diminisher. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_tyrannosDesignSale_headline"><![CDATA[Diseños Tyrannos]]></item>
    <item name="bn_tyrannosDesignSale_content"><![CDATA[Los diseños Tyrannos han vuelto: ¡Tyrannos Sentinel, Spectrum, Disruptor y G-Champion! ¡Consíguelos en la tienda junto a munición de bono, Osmio y armas nucleares NPC!]]></item>
    <item name="bn_spectrumDesignOct2020_headline"><![CDATA[Diseños Spectrum]]></item>
    <item name="bn_spectrumDesignOct2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave de Spectrum: ¡Epion Spectrum, Osiris Spectrum y Smite Spectrum! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_spectrumDesignOct2020-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles en la tienda los nuevos diseños de nave Spectrum: Epion Spectrum, Osiris Spectrum y Smite Spectrum. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_sentinelDesignNov2020_headline"><![CDATA[Diseños Sentinel]]></item>
    <item name="bn_sentinelDesignNov2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños de nave de Sentinel: ¡Epion Sentinel, Osiris Sentinel y Smite Sentinel! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_sentinelDesignNov2020-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles en la tienda los nuevos diseños de nave Sentinel: Epion Sentinel, Osiris Sentinel y Smite Sentinel. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_cyborgDesignFeb2021_headline"><![CDATA[Diseños de Cyborg]]></item>
    <item name="bn_cyborgDesignFeb2021_content"><![CDATA[. Ya están disponibles los nuevos diseños de nave Cyborg: ¡Epion Cyborg, Osiris Cyborg y Smite Cyborg! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra y materiales de mejora, o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_cyborgDesignFeb2021-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles en la tienda los nuevos diseños de nave Cyborg: Epion Cyborg, Osiris Cyborg y Smite Cyborg. ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono y materiales de mejora!]]></item>
    <item name="bn_orcusDesignMay2021_headline"><![CDATA[Diseños de Orcus]]></item>
    <item name="bn_orcusDesignMay2021_content"><![CDATA[Nuevos diseños de Orcus disponibles: Epion Orcus, Osiris Orcus y Smite Orcus. Consíguelos juntos en la tienda ya con descodificadores de Black Light, fragmentos inestables y fragmentos eternos o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_orcusDesignMay2021-noGGdrop_content"><![CDATA[Ya están disponibles en la tienda los nuevos diseños de Orcus: Epion Orcus, Osiris Orcus y Smite Orcus. ¡Consíguelos juntos ahora con descodificadores de Black Light, fragmentos inestables y fragmentos eternos!]]></item>
    <item name="bn_eternalFragmentSale_headline"><![CDATA[Lotes de fragmentos eternos]]></item>
    <item name="bn_eternalFragmentSale_content"><![CDATA[¿Te cuesta reunir materiales para entrar en la puerta eterna? ¡Estos lotes acelerarán tu progreso!]]></item>
    <item name="bn_blaze2021_headline"><![CDATA[Diseños de nave de Blaze]]></item>
    <item name="bn_blaze2021_content"><![CDATA[Estos diseños de Blaze ya están disponibles: ¡Blaze Aegis Elite, Blaze Spectrum y Blaze Pusat! ¡Consíguelos en la tienda junto con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_blaze2021-noGGdrop_content"><![CDATA[Estos diseños de Blaze ya están disponibles en la tienda: ¡Blaze Aegis Elite, Blaze Spectrum y Blaze Pusat! ¡Consíguelos en la tienda junto con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_berserkerDesignAug2021_headline"><![CDATA[Diseños Berserker]]></item>
    <item name="bn_berserkerDesignAug2021_content"><![CDATA[Nuevos diseños de nave Berserker disponibles: Borealis Berserker, Poison Berserker y Ocean Berserker. Consíguelos juntos en la tienda ya con descodificadores de Black Light, fragmentos inestables y fragmentos eternos o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Kuiper o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_berserkerDesignAug2021-noGGdrop_content"><![CDATA[Los diseños de nave Berserker ya están disponibles en la tienda: Borealis Berserker, Poison Berserker y Ocean Berserker. ¡Consíguelos juntos ahora con descodificadores de Black Light, fragmentos inestables y fragmentos eternos!]]></item>
    <item name="bn_epionDesignSale2022_headline"><![CDATA[Diseños de nave Epion]]></item>
    <item name="bn_epionDesignSale2022_content"><![CDATA[¡Ya está disponible el nuevo diseño de nave Epion Solace Plus! Hazte con él junto a Epion Orcus, Cyborg y Sentinel en la tienda con munición RCB-140 y UCB-100 extra. Consíguelos juntos en la tienda o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_epionDesignSale2022-noGGdrop_content"><![CDATA[Los diseños de nave Epion ya están disponibles en la tienda: Epion Solace Plus, Epion Orcus, Epion Cyborg, y Epion Sentinel. ¡Consíguelos con munición de bono RCB-140 y UCB-100!]]></item>
    <item name="bn_autumnDesignSale2022_headline"><![CDATA[Diseños de nave de otoño]]></item>
    <item name="bn_autumnDesignSale2022_content"><![CDATA[¡Ya están disponibles los diseños de nave Osiris Goliath Plus y Smite Goliath Plus! ¡Hazte con ellos junto con el Osiris Cyborg y el Smite Cyborg con munición de bono RCB-140 y PIB-100! ¡Consíguelos en la tienda o intenta hacerte con ellos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_autumnDesignSale2022-noGGdrop_content"><![CDATA[¡Ya están disponibles los diseños de nave Osiris: Osiris Goliath Plus y Smite Goliath Plus! ¡Hazte con ellos junto con el Osiris Cyborg y el Smite Cyborg con munición de bono RCB-140 y PIB-100! ¡Consíguelos en la tienda!]]></item>
    <item name="bn_infernotPetDesigns2020_headline"><![CDATA[Diseños cosméticos de P.E.T. Inferno]]></item>
    <item name="bn_infernotPetDesigns2020_content"><![CDATA[Ya están disponibles los nuevos diseños cosméticos de P.E.T. Inferno: ¡Inferno Pusat, Inferno Sentinel e Inferno Hammerclaw! Consíguelos juntos en la tienda con munición extra o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa.]]></item>
    <item name="bn_infernotPetDesigns2020-noGGdrop_content"><![CDATA[Los diseños cosméticos de P.E.T. Inferno ya están disponibles: Inferno Pusat, Inferno Sentinel e Inferno Hammerclaw!. ¡Consíguelos juntos con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_petEquipmentSales_headline"><![CDATA[Lotes equipamiento de P.E.T.]]></item>
    <item name="bn_petEquipmentSales_content"><![CDATA[Repleto de láseres, escudos, potenciadores y protocolos de TARA para P.E.T., estos lotes le darán a tu P.E.T. el empujón que necesita. ]]></item>
    <item name="bn_petExpansionSep2022_headline"><![CDATA[P.E.T. de recalentamiento]]></item>
    <item name="bn_petExpansionSep2022_content"><![CDATA[Abre nuevo camino y calienta las galaxias con el nuevo equipamiento de P.E.T. que mejora con cada nivel de TARA. Además, ¡añadiremos niveles de recalentamiento a algunos módulos ya existentes!]]></item>
    <item name="bn_rbReshuffle_headline"><![CDATA[Cajas rojas y azules]]></item>
    <item name="bn_rbReshuffle_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para hacerte con diseños de P.E.T épicos en las cajas de botín rojas y azules!]]></item>
    <item name="bn_apocReshuffle_headline"><![CDATA[Caja del Apocalipsis]]></item>
    <item name="bn_apocReshuffle_content"><![CDATA[¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños épicos de VANT en las cajas del Apocalipsis! ¡Haz frente al Apocalipsis!]]></item>
    <item name="bn_obsidianReshuffle_headline"><![CDATA[Caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianReshuffle_content"><![CDATA[¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños épicos de naves en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_apocJun2019_headline"><![CDATA[Caja del Apocalipsis]]></item>
    <item name="bn_apocJun2019_content"><![CDATA[¡Traemos de vuelta el diseño Inferno! Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños épicos de VANT en las cajas del Apocalipsis!]]></item>
    <item name="bn_obsidianMay2019_headline"><![CDATA[Caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianMay2019_content"><![CDATA[¡Volvemos a presentar el diseño Inferno Spectrum! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños épicos de VANT en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_apocAug2019_headline"><![CDATA[Actualización de caja del Apocalipsis]]></item>
    <item name="bn_apocAug2019_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir los nuevos diseños de VANT Dusklight G-Champion!]]></item>
    <item name="bn_apocNov2019_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Legend Hammerclaw!]]></item>
    <item name="bn_apocFeb2020_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir los nuevos diseños de VANT Dusklight Diminisher!]]></item>
    <item name="bn_apocMay2020_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Dusklight Sentinel!]]></item>
    <item name="bn_apocAug2020_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Dusklight Centurion!]]></item>
    <item name="bn_apocNov2020_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Dusklight Goliath-X!]]></item>
    <item name="bn_apocFeb2021_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Legend Berserker!]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2019_headline"><![CDATA[Actualización de caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2019_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño Frost Hecate! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_obsidianDec2019_content"><![CDATA[¡Adorna tu nave con los magníficos diseños de la caja de obsidiana! ¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Frost Diminisher!]]></item>
    <item name="bn_obsidianMar2020_content"><![CDATA[¡Adorna tu nave con los fieros diseños de la caja de obsidiana! ¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Blaze Berserker!]]></item>
    <item name="bn_obsidianMar2021_headline"><![CDATA[Actualización de caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianMar2021_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño Lava Berserker! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_obsidianJun2021_headline"><![CDATA[Actualización de caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianJun2021_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño Dusklight Tartarus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_apocAug2021_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Argon Berserker!]]></item>
    <item name="bn_apocMay2022_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Sandstorm Berserker!]]></item>
    <item name="bn_apocAug2022_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir el nuevo diseño de VANT Dusklight Cyborg.]]></item>
    <item name="bn_apocNov2022_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir el nuevo diseño de VANT Dusklight Hammerclaw.]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2021_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño Legend Berserker! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2022_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Argon Hammerclaw Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_obsidianDec2022_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño Blaze Diminisher! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_obsidianJune2023_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Carbonite Goliath Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_obsidianMay2018_headline"><![CDATA[Actualización de caja de obsidiana]]></item>
    <item name="bn_obsidianMay2018_content"><![CDATA[¡Consigue diseños clásicos para naves en la caja de obsidiana!<br /><br />Este mes incluye los nuevos diseños Carbonite Cyborg y Carbonite Hammerclaw.]]></item>
    <item name="bn_rbMay2018_headline"><![CDATA[RnB Rules!]]></item>
    <item name="bn_rbMay2018_content"><![CDATA[Una selección clásica de P.E.T. está disponible en las cajas de botín rojas y azules. Fabrica <strong>1 llave roja</strong> con 10 piezas de chatarra (Saimones/Mordones), 5 aurus (NPC piratas) y 3 cristales cismáticos (puertas galácticas), y fabrica <strong>1 llave azul</strong> con 20 piezas de chatarra (Saimones/Mordones), 10 aurus (NPC piratas) y 5 cristales cismáticos (puertas galácticas), o compra paquetes de entre 5 y 155 llaves en la tienda.]]></item>
    <item name="bn_apocJun2018_headline"><![CDATA[Actualización de caja del Apocalipsis]]></item>
    <item name="bn_apocJun2018_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de obtener los diseños VANT Carbonite Cyborg y VANT Carbonite Hammerclaw épicos.]]></item>
    <item name="bn_rbJuly2018_headline"><![CDATA[Hazte con Carbonite]]></item>
    <item name="bn_rbJuly2018_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para hacerte con las P.E.T. Carbonite Hammerclaw y Cyborg este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbApr2019_headline"><![CDATA[Actualización de caja roja y azul]]></item>
    <item name="bn_rbApr2019_content"><![CDATA[¡Hemos añadido un nuevo diseño de Lava Cyborg! ¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para hacerte con los nuevos diseños de P.E.T. este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2018_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para poder conseguir el P.E.T. Inferno Cyborg este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbJul2019_headline"><![CDATA[Actualización de caja roja y azul]]></item>
    <item name="bn_rbJul2019_content"><![CDATA[¡Hemos añadido un nuevo diseño de P.E.T Dusklight Hammerclaw! ¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para hacerte con los nuevos diseños de P.E.T. este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbJan2020_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para poder conseguir el P.E.T. Lava Mirage este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbApr2020_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Carbonite Mirage este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbJul2020_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Dusklight Diminisher este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2020_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Blaze Berserker este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbJan2021_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Legend Berserker este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2022_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Carbonite Diminisher este mes!]]></item>
    <item name="bn_obsidianJun2020_content"><![CDATA[¡Dale vida a tu nave con los caleidoscópicos diseños de nave de la caja de obsidiana! ¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Argon Spectrum!]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2020_content"><![CDATA[¡Dale vida a tu nave con los caleidoscópicos diseños de nave de la caja de obsidiana! ¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Ocean Hecate!]]></item>
    <item name="bn_greenBootyUpdate_headline"><![CDATA[Botín pirata verde mejorado]]></item>
    <item name="bn_greenBootyUpdate_content"><![CDATA[¡Abre botines piratas verdes para conseguir mejores recompensas! ¡Hazte con munición PIB-100, IM-01 e incluso los mejorados láseres LF-4!]]></item>
    <item name="bn_rbApr2021_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Poison Mirage este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbJul2021_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Dusklight G-Champion este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2021_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Lava Berserker este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbJan2022_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Dusklight Centurion este mes!]]></item>
    <item name="bn_rbApr2022_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para poder conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Argon Berserker este mes!]]></item>
    <item name="bn_obsidianDec2021_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño Blaze Orcus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir nuevos diseños de nave en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_rbJul2022_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Poison Hammerclaw este mes!]]></item>
    <item name="be_happyhour_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 200% en tus compras con uridium durante esta Happy Hour!]]></item>
    <item name="bn_hh_button"><![CDATA[COMPRAR AHORA]]></item>
    <item name="be_megahappyhour_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 300% en tus compras con uridium durante esta Mega Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz350_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 350% en tus compras con uridium durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz400_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 400% en tus compras con uridium durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz400ts_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 400% en tus compras con uridium y un extra de Mindfire Cerebrum y RSB-75 durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz400tsLast_content"><![CDATA[Consigue un bono del 400% en estos paquetes de Uridium y bonos de infiltraceite, ¡actúa mientras puedas!]]></item>
    <item name="be_blitz350ts_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 350% en tus compras con uridium y un bono de infiltraceite durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="bn_mega_happyhour_categorytext"><![CDATA[Mega Happy Hour]]></item>
    <item name="bn_happyhour_categorytext"><![CDATA[Happy Hour]]></item>
    <item name="bn_blitz_categorytext"><![CDATA[Helix Blitz]]></item>
    <item name="be_honorWeek_content"><![CDATA[¡Activado para todos los pilotos hasta que se agote el tiempo!]]></item>
    <item name="be_xpWeek_content"><![CDATA[¡Activado para todos los pilotos hasta que se agote el tiempo!]]></item>
    <item name="be_blitz400ts3_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 400% en tus compras con uridium y un extra de Mindfire Cerebrum y chatarra durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz400tsULF4_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 400% en tus compras con uridium y un extra de LF-4 inestable durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz400tsFS3_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 400% en tus compras con uridium y un extra de FS-03 durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="be_blitz300tsABR_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 300% en tus compras con uridium y un extra de reguladores de haz axión durante esta Mega Happy Hour!]]></item>
    <item name="bn_empty"/>
    <item name="bn_start_button"><![CDATA[INICIO]]></item>
    <item name="bn_missionExpansion2018_headline"><![CDATA[¡Pesadillas ilimitadas!]]></item>
    <item name="bn_missionExpansion2018_content"><![CDATA[¿Podrás sobrevivir a la pesadilla cuando Nyx, HULL, el Ministerio y un nuevo contacto te fuercen a descubrir quién vive en tus pesadillas? ¡Averígualo en 100 misiones completamente nuevas que cambiarán DarkOrbit para siempre!]]></item>
    <item name="bn_trRamadan2018_headline"><![CDATA[Size Özel Süprizler]]></item>
    <item name="bn_trRamadan2018_content"><![CDATA[Ramazan Bayramınız Kutlu Olsun! Bayramınız süresince oyunda daha fazla tecrübe ve şeref kazanabilmeniz için, özel paketlerimiz ve haritalardaki özel bayraklı kutularımız sizler için hazırlandı.]]></item>
    <item name="bn_trPriceSpecial2018_headline"><![CDATA[Kaçırılmayacak Fırsat!]]></item>
    <item name="bn_trPriceSpecial2018_content"><![CDATA[Merhaba Uzay Pilotu, Fiyat değişikliğinden çok fazla etkilenmemeniz adına sadece sizlere özel “Muhteşem Üyelik” ve “Süper Güçlendirici” paketlerimiz fiyat farkı olmaksızın kısa bir süreliğine sizler için marketimizde olacak.]]></item>
    <item name="bn_blacklightExpansion_headline"><![CDATA[Torrente de tormento]]></item>
    <item name="bn_blacklightExpansion_content"><![CDATA[¡Comienza la lucha por la libertad! ¿Podrás aguantar el aluvión de ataques de Black Light en su territorio? Prepárate con nuevo equipamiento, nuevos diseños de nave y nuevas misiones. ¡Es hora de hacer que cambien las tornas!]]></item>
    <item name="bn_laserStormElf4PackOnly_headline"><![CDATA[Laser Storm!]]></item>
    <item name="bn_laserStormElf4PackOnly_content"><![CDATA[Si lo prefieres, también puedes hacerte con el estupendo paquete de láseres LF-4 mejorados que contiene uno de cada tipo.]]></item>
    <item name="bn_laserStormElf4Pack_headline"><![CDATA[¡Tormenta de láseres!]]></item>
    <item name="bn_laserStormElf4Pack_content"><![CDATA[Delta, Kappa y Zeta dan láseres LF-4 mejorados durante un tiempo limitado. Si lo prefieres, también puedes hacerte con el estupendo paquete de láseres LF-4 mejorados que contiene uno de cada tipo. Nota: los botines de láseres LF-4 no se ven afectados por las recompensas dobles por puertas galácticas.]]></item>
    <item name="bn_laserStormDropsOnly_headline"><![CDATA[¡Tormenta de láseres!]]></item>
    <item name="bn_laserStormDropsOnly_content"><![CDATA[Delta, Kappa y Zeta dan láseres LF-4 mejorados durante un tiempo limitado. ¡Consigue láseres HP-LF-4 en Delta, láseres PD-LF-4 en Kappa y láseres MD-LF-4 en Zeta mientras puedas!]]></item>
    <item name="bn_upgradeBounsHour_headline"><![CDATA[Hora de la mejora]]></item>
    <item name="bn_upgradeBounsHour_content"><![CDATA[¡Consigue un 25 % de descuento de uridium en todas las mejoras durante la hora cósmica!]]></item>
    <item name="bn_testNews_headline"><![CDATA[TODO]]></item>
    <item name="bn_testNews_content"><![CDATA[TODO]]></item>
    <item name="be_blitz400tsChrominRSB_content"><![CDATA[¡Consigue un bono del 400% en tus compras con uridium y un extra de Chromin, Seprom y RSB-75 durante esta Giga Happy Hour!]]></item>
    <item name="bn_uridiumBank_headline"><![CDATA[Banco de uridium]]></item>
    <item name="bn_uridiumBank_content"><![CDATA[¡Llena el banco de uridium antes de que se agote el tiempo! Completa misiones diarias y acumula uridium en el banco. Cuando esté lleno, ¡podrás abrirlo a un gran precio!]]></item>
    <item name="bn_gearProgressionWarning_content"><![CDATA[¡Atención, piloto espacial! El lanzamiento del nuevo sistema de mejoras cancelará todas las mejoras en cola. Para no perderlas, evita acumular mejoras hasta la semana que viene.]]></item>
    <item name="bn_uridiumBank_bonus_headline"><![CDATA[Bonos del banco de uridium]]></item>
    <item name="bn_uriBank_bonusAmmo_content"><![CDATA[¡Durante un tiempo limitado, llena y abre el banco de uridium para conseguir RSB-75 y UCB-100 extra! ¡Deprisa, completa las misiones diarias antes de que se acabe el tiempo!]]></item>
    <item name="bn_uriBank_bonusBooster_content"><![CDATA[¡Durante un tiempo limitado, llena y abre el banco de uridium para conseguir potenciadores SHD-B02 y DMG-B02 extra! ¡Deprisa, completa las misiones diarias antes de que se acabe el tiempo!]]></item>
    <item name="bn_uriBank_bonusLogdisk_content"><![CDATA[¡Durante un tiempo limitado, llena y abre el banco de uridium para conseguir ficheros extra! ¡Deprisa, completa las misiones diarias antes de que se acabe el tiempo!]]></item>
    <item name="bn_uriBank_bonusLevelBooster_content"><![CDATA[¡Durante un tiempo limitado, llena y abre el banco de uridium para conseguir potenciadores DMG-B01, HP-B01 y EP-B01 extra! ¡Deprisa, completa las misiones diarias antes de que se acabe el tiempo!]]></item>
    <item name="bn_shipUpgradeModules_headline"><![CDATA[Módulos de mejora de naves]]></item>
    <item name="bn_shipUpgradeModules_content"><![CDATA[¡Pilotos! Nuestros laboratorios de investigación han desarrollado nuevos módulos de mejora de naves para hacer que vuestras naves sean aún más potentes. ¡Descubrid la mejor combinación para vuestro estilo de combate!]]></item>
    <item name="bn_chrominRushPower_headline"><![CDATA[¡Siente la emoción!]]></item>
    <item name="bn_chrominRushPower_content"><![CDATA[¡Ha vuelto la búsqueda de Chromin! Echa el guante a los nuevos y poderosos proyectos de Osmio para potenciar tus armas, equipo y munición. ¡Llegó el momento de demostrarle a Black Light quién manda aquí!]]></item>
    <item name="bn_spring-power-up-sales_headline"><![CDATA[Ofertas de Impulsadores]]></item>
    <item name="bn_spring-power-up-sales_content"><![CDATA[¡Saca ventaja al Motín por mímesis con estas ofertas de impulsadores! Consigue láseres antiIA con bonificaciones de munición RSB-75 y EMAA-20 y potenciadores de daño y de escudo para aumentar tu resistencia contra las naves IA rebeldes.]]></item>
    <item name="bn_plagueMutation2020_headline"><![CDATA[Plaga mutante]]></item>
    <item name="bn_plagueMutation2020_content"><![CDATA[Han aparecido un montón de Blighted Kristallones. ¡No te pierdas la oportunidad de reabastecerte de aleaciones híbridas y derrota al Gygerim Overlord para conseguir infiltraceite!]]></item>
    <item name="bn_battlePass-plague_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales por completar objetivos! ¡No te pierdas la munición de bono, los materiales de mejora y el nuevo diseño de nave Contagion Sentinel!]]></item>
    <item name="bn_miniclientReward_headline"><![CDATA[Calendario de bonos del pionero]]></item>
    <item name="bn_miniclientReward_content"><![CDATA[Conviértete en uno de los pioneros en usar el cliente descargable de DarkOrbit para conseguir 30 días de recompensas exclusivas, ¡como el nuevo y reluciente diseño de P.E.T. Ace Berserker!]]></item>
    <item name="bn_retentionQuestsJul2020_headline"><![CDATA[Proyecto de verano de Scaramouche]]></item>
    <item name="bn_retentionQuestsJul2020_content"><![CDATA[Scaramouche necesitas ayuda urgente para solucionar unos problemillas... Y ya sabes lo generoso que es con las recompensas.]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdate_headline"><![CDATA[¿Quién es el campeón?]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdate_content"><![CDATA[¡Demuéstrales quién es el auténtico campeón! Consigue muestras de campeón al convertirte en uno de los mejores pilotos de la clasificación mensual y cámbialas por diseños exclusivos de naves, VANT y P.E.T. en el Ensamblaje.]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdateJan2021_headline"><![CDATA[¿Quién es el campeón?]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdateJan2021_content"><![CDATA[¡Demuéstrales quién manda! ¡Se han añadido exclusivos diseños de nave, VANT y P.E.T. de campeón! ¡Sé uno de los mejores pilotos de la clasificación del mes para ganar muestras de campeón y fabrica estas bellezas en el Ensamblaje!]]></item>
    <item name="bn_contentexpansion_202108_headline"><![CDATA[Darksilver Pirates]]></item>
    <item name="bn_contentexpansion_202108_content"><![CDATA[The Darksilver Pirates have been discovered! Take them down to earn rare items, including the all-new Caucasus Laser!]]></item>
    <item name="bn_dummyNews_headline"><![CDATA[Prueba de TODO]]></item>
    <item name="bn_dummyNews_content"><![CDATA[Prueba de TODO]]></item>
    <item name="bn_apocNov2021_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Dusklight Berserker!]]></item>
    <item name="bn_shipupgradenov2021_headline"><![CDATA[Mejora de nave]]></item>
    <item name="bn_shipupgradenov2021_content"><![CDATA[¡Por fin! Los últimos avances en la investigación de materiales han permitido estas mejoras en las naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas, los envíos y mejora tus naves Goliath, Liberator y Citadel a su versión Plus, mucho más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarnov2021_headline"><![CDATA[Calendario de Acción de Gracias]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarnov2021_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días desde ahora hasta principios del mes siguiente para llevarte recompensas exclusivas del calendario de Acción de Gracias, como el gesto Me gusta de pavo, unidades de energía extra, el acelerador de infiltraceite y el recurso diametrion, descubierto recientemente!]]></item>
    <item name="bn_cybermondaynov2021_headline"><![CDATA[Ofertas del Cyber Monday]]></item>
    <item name="bn_cybermondaynov2021_content"><![CDATA[Celebra el Cyber Monday con ofertas increíbles en diametrion, permisos y cupones supremos. ¡Consíguelas antes de que se terminen!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1dec2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1dec2021_content"><![CDATA[¡Los alienígenas de Black Light son incansables! Demuéstrales que no son rival para ti con esas lentas maniobras y sube puestos hasta convertirte en Paladín eterno.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2dec2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2dec2021_content"><![CDATA[¡Los alienígenas de Black Light no cejan en su empeño! Demuéstrales que hasta los más débiles son capaces de plantarles cara y sube puestos hasta adquirir una Maestría eterna.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking3dec2021_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking3dec2021_content"><![CDATA[¡Los alienígenas de Black Light son incansables! Demuéstrales lo que sabes, defiende a la humanidad y sube puestos hasta alcanzar la Conquista eterna.]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdateJan2022_headline"><![CDATA[¿Quién es el campeón?]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdateJan2022_content"><![CDATA[¡Demuéstrales quién manda! ¡Se han añadido exclusivos diseños de nave, VANT y P.E.T. de campeón! ¡Sé uno de los mejores pilotos de la clasificación del mes para ganar muestras de campeón y fabrica estas bellezas en el Ensamblaje!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarjan2022_headline"><![CDATA[Calendario de Prosperous]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarjan2022_content"><![CDATA[Inicia sesión todos los días desde ahora hasta el 5 de febrero para llevarte recompensas exclusivas del calendario de Prosperous, incluidos fragmentos de Prosperous, unidades de energía extra y aceleradores de infiltraceite.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1feb2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1feb2022_content"><![CDATA[Black Light sigue insistiendo. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología) de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el caballero eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2feb2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2feb2022_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición (incluidos los nuevos módulos y tecnología), de ser necesario. ¿Podrás subir de rango y convertirte en el as eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_apocFeb2022_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Borealis Berserker!]]></item>
    <item name="bn_obsidianMarch2022_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Inferno Orcus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_shipupgrademar2022_headline"><![CDATA[Mejora de nave]]></item>
    <item name="bn_shipupgrademar2022_content"><![CDATA[¡Por fin! Los últimos avances en la investigación de materiales han permitido estas mejoras en las naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas, los envíos y mejora tus naves Solace y Solaris a su versión Plus, mucho más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_tyrannosDesignSale2022_headline"><![CDATA[Diseños de nave Tyrannos]]></item>
    <item name="bn_tyrannosDesignSale2022_content"><![CDATA[Los diseños Tyrannos han vuelto: ¡Tyrannos Solace Plus, Sentinel, Spectrum, Disruptor y G-Champion! ¡Consíguelos en la tienda junto a munición de bono, Osmio y armas nucleares NPC!]]></item>
    <item name="bn_server_rerunSales2022_headline"><![CDATA[¡Equípate!]]></item>
    <item name="bn_server_rerunSales2022_content"><![CDATA[¡No te pierdas estos increíbles paquetes que te ayudarán sin duda a subir de rango!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1apr2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1apr2022_content"><![CDATA[Black Light subsiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición, incluidos los nuevos módulos y la tecnología si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el subyugador eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1apr2022_content2"><![CDATA[Black Light subsiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el subyugador eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2apr2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2apr2022_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición, incluidos los nuevos módulos y la tecnología si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el valor eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2apr2022_content2"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el valor eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_dispatchUpdateApr2022_headline"><![CDATA[Actualización de envío]]></item>
    <item name="bn_dispatchUpdateApr2022_content"><![CDATA[¡Desde los confines del espacio llegan nuevos perdigueros, listos para echarte una mano! Los perdigueros B06, R06 y A06 ya están a tu servicio. Además de un cuadro de mandos mejorado, los pilotos ahora pueden obtener información más completa antes de desplegar los perdigueros. Relájate y deja que hagan el trabajo sucio... ¡al precio adecuado, por supuesto!]]></item>
    <item name="bn_dispatchUpdateApr2022_content-v2"><![CDATA[¡Desde los confines del espacio llegan los expertos perdigueros, más preparados que nunca para echarte una mano! Ahora cuentan con más envíos a puertas y con más recompensas para cada excursión. Además de un cuadro de mandos mejorado para el envío, los pilotos ahora pueden obtener información más completa antes de desplegar los perdigueros. Tú solo tienes que relajarte y dejar que te ayuden... ¡a cambio de un buen precio, por supuesto!]]></item>
    <item name="bn_dispatchUpdateApr2022_content-v3"><![CDATA[¡Desde los confines del espacio llegan los expertos perdigueros, más listos que nunca para echarte una mano! Con un cuadro de mandos mejorado para el Envío de perdigueros, los pilotos ahora pueden obtener información más completa antes de desplegar los perdigueros. Relájate y deja que hagan el trabajo sucio... ¡al precio adecuado, por supuesto!]]></item>
    <item name="bn_alienEggsEaster2022_headline"><![CDATA[Sabotaje primaveral]]></item>
    <item name="bn_alienEggsEaster2022_content"><![CDATA[Hay huevos alienígenas sueltos. ¡Ya es hora de cazarlos! ¡Disfruta de lo lindo con el nuevo diseño de VANT Eostrana del caos y los fuegos artificiales del espacio profundo!]]></item>
    <item name="bn_dispatchDay_headline"><![CDATA[Día del envío]]></item>
    <item name="bn_dispatchDay_content"><![CDATA[En lugar de buenas condiciones espaciales, hemos visto que los perdigueros están trabajando con más eficacia que antes. Por eso tanto el envío a puerta como el perdiguero ofrecen recompensas adicionales. ¡Ahora es el mejor momento para contratar sus servicios!]]></item>
    <item name="bn_shipupgrademay2022_content"><![CDATA[¡Por fin! Los últimos avances en la investigación de materiales han permitido estas mejoras en las naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas, los envíos y mejora tu navePusat a su versión Plus, mucho más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_PVE-server-enrichment-sales_headline"><![CDATA[Ofertas de enriquecimiento del servidor JcE]]></item>
    <item name="bn_PVE-server-enrichment-sales_content"><![CDATA[¡No te pierdas los paquetes exclusivos de este servidor, que ofrecen el láser Prometheus, varios generadores de alta calidad y recursos! ¡Estos paquetes le darán sin duda un gran impulso a tus aventuras!]]></item>
    <item name="bn_obsidianJune2022_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Argon Goliath Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_returnees-package_headline"><![CDATA[Paquete de regreso]]></item>
    <item name="bn_returnees-package_content"><![CDATA[¡Vence a tus enemigos con estos paquetes de equipamiento especial que contienen una variedad de munición poderosa y láseres LF-4! ¡Llegó el momento de triunfar en toda la galaxia!]]></item>
    <item name="bn_dispatchSales_headline"><![CDATA[Ofertas de Envío]]></item>
    <item name="bn_summermini2022_headline"><![CDATA[Descubrimiento astral]]></item>
    <item name="bn_summermini2022_content"><![CDATA[¡Anomalías astrales detectadas! Ponte en contacto con el centro de control para saber cómo conseguir policromio, este nuevo recurso tan misterioso. Compra el nuevo Inferno Berserker o intenta conseguirlo junto a otros diseños de nave Inferno en las puertas galácticas Alfa, Beta y Gamma.]]></item>
    <item name="bn_astralranking1jun2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralranking1jun2022_content"><![CDATA[Las grietas han despertado, ¡es hora de ascender! Te esperan feroces enemigos que quieren acabar contigo. Familiarízate con tu nave, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Comandante de las grietas.]]></item>
    <item name="bn_astralranking2jun2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralranking2jun2022_content"><![CDATA[Las grietas han despertado, ¡es hora de ascender! Enfréntate con una nave desconocida a los feroces enemigos que te esperan en un terreno inexplorado para acabar contigo. ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Virtuoso de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_astralascension_headline"><![CDATA[Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralascension_content"><![CDATA[Las almas perdidas de las Grietas astrales esperan la llegada de aquellos que se atreven a adentrarse en la oscuridad. Utiliza una de las cuatro naves listas para utilizar, mejora tu equipamiento y destroza a todos los enemigos que se interpongan en tu camino. ¡Es hora de ascender!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushjul2022_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light, el nuevo diseño de nave Ullrin Solaris Plus y Permit Plus con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushaug2022_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light, el nuevo diseño de nave Ullrin Solace Plus y la nave Centurion con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushsep2022_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light, el nuevo diseño de nave Ullrin Zephyr y la nave Diminisher con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushoct2022_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light, el nuevo diseño de nave Pusat Plus y Policromio con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushnov2022_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo diseño de nave Ullrin Goliath Plus con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushdec2022_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderosos módulos de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo diseño de nave Ullrin Venom con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJul2022_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Cuanto menos tardes, mejores recompensas recibirás. Busca naves desertoras en la batalla final. ¡No permitas que se escapen y conseguirás algunos bonos!]]></item>
    <item name="bn_salesrerun_headline"><![CDATA[Repetición de ofertas]]></item>
    <item name="bn_salesrerun_content"><![CDATA[¿Te has perdido alguna de nuestras magníficas ofertas? Buenas noticias: ¡algunas están disponibles ahora en la tienda, pero solo por tiempo limitado! ¡Hazte con ellas mientras puedas!]]></item>
    <item name="bn_shipupgradeaug2022_content"><![CDATA[Los últimos avances en investigación de materiales se han expandido a más naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas y envíos y mejora tus naves Hecate y Hammerclaw a su versión Plus más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1jul2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1jul2022_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el dominador eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2jul2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2jul2022_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el tirador profesional eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_astralranking1aug2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralranking1aug2022_content"><![CDATA[Las grietas han despertado, ¡es hora de ascender! Te esperan feroces enemigos que quieren acabar contigo. Familiarízate con tu nave, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Déspota de las grietas.]]></item>
    <item name="bn_astralranking2aug2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralranking2aug2022_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. Enfréntate con una nave desconocida a los feroces enemigos que te esperan en un terreno inexplorado para acabar contigo. ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Azote de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_empyrianMarch2022_headline"><![CDATA[¡Únete a la Marcha Empyrian!]]></item>
    <item name="bn_empyrianMarch2022_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el luminio robado! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles, con recetas disponibles durante el acontecimiento.]]></item>
    <item name="bn_autumncalendarsep2022_headline"><![CDATA[Calendario Empyrian]]></item>
    <item name="bn_autumncalendarsep2022_content"><![CDATA[Inicia sesión todos los días desde ahora y durante 8 días para llevarte recompensas exclusivas del calendario Empyrian, incluidos fragmentos Empyrian, aceleradores de infiltraceite y el exclusivo diseño de P.E.T. Empyrian A-Elite.]]></item>
    <item name="bn_shipupgradenov2022_content"><![CDATA[Los últimos avances en investigación de materiales se han expandido a más naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas y envíos, y mejora tu nave Spearhead a su versión Plus más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_unstableExpansion-aug2022_headline"><![CDATA[Módulos inestables: Recuperación]]></item>
    <item name="bn_unstableExpansion-aug2022_content"><![CDATA[Después de muchos meses de interminable investigación, nuestros mejores investigadores han conseguido finalmente aprovechar la energía temporal de los núcleos de recuperación. Vuelve a estabilizar tus módulos inestables con tranquilidad gracias a la nueva función de recuperación.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep022_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el emperador eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2022_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el conquistador eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2022_headline"><![CDATA[Ofertas Carbonite unificado]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2022_content"><![CDATA[¡Hazte con los tipos más duros del cosmos: ¡los diseños de nave Carbonite para Berserker, Diminisher, Sentinel y Cyborg, disponibles en paquetes individuales con Osmio de bono y otros objetos esenciales, o todos juntos en un megapaquete unificado!]]></item>
    <item name="bn_AAExpansion202210_headline"><![CDATA[Expansión del Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_AAExpansion202210_content"><![CDATA[Vuelve a resurgir y atraviesa las grietas astrales. Recoge fragmentos de Atlas y descubre secretos ocultos en las cajas de botín astral supremas místicas o utilízalos para fabricar codiciados recursos.]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-oct2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-oct2022_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con esta nave aún desconocida, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Espectro de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-oct2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-oct2022_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Fantasma de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_empyrianNov2022_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles, y descubre el diseño de nave Empyrian Citadel Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_spacecup202211_headline"><![CDATA[Copa Espacial 2022]]></item>
    <item name="bn_spacecup202211_content"><![CDATA[¡Es temporada de fútbol! ¡Lleva la Spaceball a tu portería de nuevo para ser quien más anote! Compra el Pase de batalla e intercambia llaves de pase de batalla por diseños de nave Cyborg con temática de la Copa Espacial, módulos inestables de la serie XOF02 y la nueva nave magistral Tempest.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2022_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el exterminador eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2022_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el castigador eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarnov2022_content"><![CDATA[¡Inicia sesión diariamente durante 8 días para llevarte recompensas exclusivas del calendario de Acción de Gracias, como el gesto Me gusta de pavo, unidades de energía extra, aceleradores de infiltraceite y el recurso diametrion!]]></item>
    <item name="bn_pre-blackfridaysales2022_headline"><![CDATA[Rebajas de preparación para el Día del Prometheus]]></item>
    <item name="bn_pre-blackfridaysales2022_content"><![CDATA[¡Saca más partido a tu dinero durante el Día del Prometheus con estos paquetes por tiempo limitado! Consigue mayores descuentos aún para el Día del Prometheus con cada uno de los paquetes que compres. ¡No estarán disponibles durante el Día del Prometheus, así que hazte con ellos ya! Contienen recursos valiosos como fragmentos inestables, núcleos de recuperación, RHA, infiltraceites y varios potenciadores.]]></item>
    <item name="bn_RallySalesNov2022_headline"><![CDATA[Ofertas de reunión del Prometheus]]></item>
    <item name="bn_RallySalesNov2022_content"><![CDATA[Durante esta oferta especial de reunión del Prometheus se incluirán varios potenciadores adicionales con cada compra de un paquete Prometheus.]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2022_headline"><![CDATA[Escarcha invernal 2022]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2022_content"><![CDATA[Hay más diseños de nave Frost disponibles: ¡Frost Hammerclaw Plus y Frost Tempest! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2022_noGGdrop_content"><![CDATA[Hay más diseños de nave Frost disponibles: ¡Frost Hammerclaw Plus y Frost Tempest! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono!]]></item>
    <item name="bn_captainDec22_headline"><![CDATA[Presentamos: N.O.V.A.]]></item>
    <item name="bn_captainDec22_content"><![CDATA[También conocido como Nuevo Operativo de Vanguardia Activa. Estas formas de vida inteligentes son mercenarios, y ahora han decidido poner su vasta experiencia en batallas espaciales al servicio de una causa mayor: la tuya. Ya sea para los combates espaciales o para mejorar los P.E.T., seguro que encuentras un N.O.V.A. que se ajuste a tus necesidades. ¿Por qué no contratas a uno para que te ayude con tus tareas diarias? ]]></item>
    <item name="bn_novasales_headline"><![CDATA[Lotes de N.O.V.A.]]></item>
    <item name="bn_novasales_content"><![CDATA[Los N.O.V.A. han vuelto a honrarnos con su presencia. ¡Esta es tu oportunidad para añadir unos cuantos a tu equipo!]]></item>
    <item name="bn_winterdec2022_headline"><![CDATA[Un DarkOrbit muy feliz]]></item>
    <item name="bn_winterdec2022_content"><![CDATA[¡Vuelve el acontecimiento de invierno de DarkOrbit! ¿Serás capaz de atrapar al huidizo Synk y evitar al molesto Iceterion en el Laberinto congelado mientras te enfrentas a las infames sombras de las grietas astrales?]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2022_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con esta nave aún desconocida, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Furia de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2022_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2022_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Peligro de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_rbJan2023_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Legend Cyborg este mes!]]></item>
    <item name="bn_prosperous2023_content"><![CDATA[¡Disfruta de las fiestas del acontecimiento de Prosperous! Han llegado los últimos diseños de Prosperous: los diseños de nave Prosperous Berserker y Prosperous Goliath Plus.]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarjan2023_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días desde ahora hasta el 4 de febrero para llevarte recompensas exclusivas del calendario de Prosperous, incluidos fragmentos de Prosperous, unidades de energía extra y aceleradores de infiltraceite!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushjan2023_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderoso equipamiento de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo módulo de mejora de naves Cyborg DMG-CHT01 con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushfeb2023_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderoso equipamiento de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo módulo de mejora de naves Cyborg y Hecate HP-CHT01 con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_chrominrushmar2023_content"><![CDATA[Los Black Light están tramando algo: algunos alienígenas de las puertas galácticas han estado atesorando un nuevo recurso, el Chromin. ¡Limpia las puertas galácticas afectadas y crea poderoso equipamiento de P.E.T., materiales de Black Light y el nuevo módulo de mejora de naves Cyborg y Berserker SPC-CHT01 con Chromin!]]></item>
    <item name="bn_AARecipeRefresh202301_headline"><![CDATA[Actualización de receta de Atlas]]></item>
    <item name="bn_AARecipeRefresh202301_content"><![CDATA[¡Los fragmentos de Atlas pueden reutilizarse para fabricar codiciados recursos en el Ensamblaje! Reúne todavía más fragmentos de Atlas, descubre tesoros dormidos en las cajas de botín astral supremo místicas o visita el Ensamblaje para fabricar más recursos que necesitas, como munición láser CC-C y monedas Darksilver.]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJan2023_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Busca naves desertoras en la batalla final. ¡Acaba con ellas y conseguirás algunos bonos! Si Plutus considera que te lo mereces, tal vez te invite a entrar en su colección de riquezas...]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1-jan2023_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el matón eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2-jan2023_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el bruto eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_shipupgradefeb2023_content"><![CDATA[Los últimos avances en investigación de materiales se han expandido a más naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas y envíos y mejora tu nave Tartarus a su versión Plus más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_apocFeb2023_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Legend Pusat!]]></item>
    <item name="bn_obsidianMarch2023_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Legend Citadel Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_valentine2023_content"><![CDATA[¿Podrás reunir a los amantes perdidos? Con sus deseos reavivados, Styxus y Charopos se interponen en el camino de la reunión. ¡Derrótalos, consigue fragmentos de Styxus y de Charopos, y fabrica recompensas especiales!]]></item>
    <item name="bn_astralranking1-feb2023_content"><![CDATA[Las grietas han despertado, ¡es hora de ascender! Te esperan feroces enemigos que quieren acabar contigo. Familiarízate con tu nave, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Salvador de las grietas.]]></item>
    <item name="bn_astralranking2-feb2023_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. Enfréntate con una nave desconocida a los feroces enemigos que te esperan en un terreno inexplorado para acabar contigo. ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Valeroso de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass_headline"><![CDATA[Pase de temporada]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass_content"><![CDATA[¡Obtén recompensas adicionales por subir de nivel tu pase de temporada! Incluye la nueva serie de diseños Mobius para las siguientes naves: P.E.T. Diminisher, VANT Sentinel y nave Orcus.]]></item>
    <item name="bn_springDesignMar2023_headline"><![CDATA[Diseños de nave primaverales]]></item>
    <item name="bn_springDesignMar2023_content"><![CDATA[¡El diseño Epion Citadel Plus ya está disponible, junto con el Osiris Orcus, Epion Solace y Osiris Sentinel! ¡Consíguelos en la tienda con munición de bono RCB-140 e IDB-125 o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_empyrianMar2023_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Spectrum y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_rbApr2023_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Carbonite Orcus este mes!]]></item>
    <item name="bn_Mimesis Mutiny_content"><![CDATA[Las balizas sospechosas han vuelto a aparecer y están haciendo que las naves Mimesis ataquen a nuestros pilotos con más ferocidad que nunca. ¿Puedes proteger el EM Freighter hasta el final para destruir las balizas y salvaguardar a la humanidad?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1-mar2023_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el sicario eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2-mar2023_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el renegado eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_easter2023_headline"><![CDATA[Sabotaje primaveral]]></item>
    <item name="bn_easter2023_content"><![CDATA[¡Los huevos alienígenas andan sueltos de nuevo! ¡Traza un plan para darles caza a los recién descubiertos huevos alienígenas brillantes y hazte con sus excelentes recompensas!]]></item>
    <item name="bn_apocMay2023_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Carbonite Centurion!]]></item>
    <item name="bn_protegitPandemonium202305_headline"><![CDATA[Un caos Protegits]]></item>
    <item name="bn_protegitPandemonium202305_content"><![CDATA[¡Se avecina un auténtico caos! Sobrevive al caos y restituye el orden en la galaxia. ¡Derrota a Chaos Protegits, invoca a alienígenas del caos y mátalos para conseguir valiosas recompensas!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1-may2023_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Tirano eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2-may2023_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Atormentador eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_AAUpdate202304_headline"><![CDATA[Actualización de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_AAUpdate202304_content"><![CDATA[Vuelve a resurgir y atraviesa las grietas astrales. ¡Prepárate para enfrentarte a nuevos desafíos! Recoge fragmentos de Atlas y descubre secretos ocultos en las cajas de botín astral supremas místicas o utilízalos para fabricar de nuevo codiciados recursos.]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-apr2023_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con esta nave aún desconocida, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Aniquilador de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-apr2023_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Verdugo de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_captainmay23_headline"><![CDATA[N.O.V.A. - División Eos]]></item>
    <item name="bn_captainmay23_content"><![CDATA[La división Eos se une a la lucha. En el pasado fueron objeto de experimentación, y ahora están decididos a reconstruir sus vidas desde cero. Los N.O.V.A. son mercenarios que puedes contratar y que han decidido ofrecer su experiencia en batallas espaciales por una causa mayor: la tuya. ¿Por qué no contratas a uno para que te ayude en tus tareas diarias? ]]></item>
    <item name="bn_empyrianJun2023_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Sentinel y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Jun2023_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Sentinel y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_worldBoss202306_headline"><![CDATA[Dominio traicionero]]></item>
    <item name="bn_worldBoss202306_content"><![CDATA[Ha aparecido una nueva amenaza para la humanidad: ¡la Estrella desgarrada! Este insistente enemigo parece regresar más fuerte cada vez. Haz lo que te corresponde para entrar en el Dominio traicionero y repeler a este misterioso enemigo. ¡Se te recompensará generosamente por tus esfuerzos!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-jun2023_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con esta nave espacial aún desconocida, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Libertador de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-jun2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-jun2023_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Libertador de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_obsidianJune2024_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Carbonite Tartarus Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_summerDesignJul2024_headline"><![CDATA[Diseños de verano]]></item>
    <item name="bn_summerDesignJul2024_content"><![CDATA[¡Brilla con la nueva serie de diseños Elysium Cyborg! Obtenlos en la tienda con unidades de munición adicional RCB-140 y UCB-100. Además, volverán a la tienda el diseño de VANT Elysium Diminisher y los diseños de nave Elysium Orcus y Epion para Solace Plus, Cyborg, Diminisher y Spectrum.]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJul2024_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Busca naves desertoras en la batalla final. ¡Acaba con ellas y conseguirás algunos bonos! Podrías incluso tener la oportunidad de conseguir los abundantes tesoros de Plutus...]]></item>
    <item name="bn_rbJul2024_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Lava Pusat este mes!]]></item>
    <item name="bn_olympic2024_headline"><![CDATA[La llamada de Atenea]]></item>
    <item name="bn_olympic2024_content"><![CDATA[¡Responde a la llamada de Atenea! ¡Abre las cajas de botín de laurel para obtener fantásticas sorpresas!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202408_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202408_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Samurai Citadel Plus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Pusat y Citadel Plus!]]></item>
    <item name="bn_captainaug24_headline"><![CDATA[N.O.V.A. - División Up]]></item>
    <item name="bn_captainaug24_content"><![CDATA[La división Up se une a la batalla. Vagabundos de la galaxia sin propósito que aguardan cada parada de su viaje, los N.O.V.A. son mercenarios que puedes contratar y que han decidido ofrecer su experiencia en batallas espaciales por una causa mayor: la tuya. ¿Por qué no contratas a uno para que te ayude en tus tareas diarias? ]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Aug2024_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles, y descubre el diseño de nave Empyrian Spearhead Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_hitacassault202408_headline"><![CDATA[Asalto Hitac]]></item>
    <item name="bn_hitacassault202408_content"><![CDATA[¡Los Hitac han regresado, y con más fuerza que nunca! ¡Equípate y prepárate para sacarlos del espacio humano!]]></item>
    <item name="bn_titlefrenzy202408_headline"><![CDATA[Búsqueda de prestigio]]></item>
    <item name="bn_titlefrenzy202408_content"><![CDATA[¡Lánzate a la búsqueda de prestigio! ¡Persigue títulos de prestigio, retenlos el mayor tiempo que puedas y recibe recompensas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-aug2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-aug2024_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Demoledor de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-aug2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-aug2024_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Conquistador de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_Fusion Shield IV_headline"><![CDATA[Escudo de fusión IV]]></item>
    <item name="bn_Fusion Shield IV_content"><![CDATA[Los Saimones representan la nueva creación de su sabiduría. Este escudo ofrece regeneración adicional con un enorme poder de escudo.]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202408_content"><![CDATA[Hemos añadido el nuevo proyecto Astilla Agate de módulo HP-NPC01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202409_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Citadel Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202410_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Solace Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202411_content"><![CDATA[Hemos añadido el nuevo proyecto Astilla Agate de módulo SPC-NPC01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202412_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Tyrannos Solace Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202501_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Pusat Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202502_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo HP-NPC01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202503_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Citadel Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202504_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo DMG-VP01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202505_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Tyrannos Sentinel al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202506_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Tyrannos Solace Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202507_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo HP-SOL01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202508_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Tyrannos Spectrum al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202509_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Pusat Plus al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202510_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo SPC-SL01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202511_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo HP-NPC01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202512_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo DMG-NPC01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_UnityClientReward_headline"><![CDATA[Nuevo amanecer]]></item>
    <item name="bn_UnityClientReward_content"><![CDATA[¡Recibe con los brazos abiertos el nuevo amanecer de la galaxia!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2024_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Titán eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2024_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Gigante eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_obsidianSeptember2024_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Sandstorm Spearhead Plus! Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2024_headline"><![CDATA[Ofertas Phantasm de reunión]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2024_content"><![CDATA[¡Hazte con las fuerzas misteriosas del cosmos, los diseños de nave Phantasm para Pusat Plus y Cyborg, disponibles en paquetes individuales con Osmio extra y otros objetos esenciales, o en un megapaquete de reunión y más paquetes sorprendentes!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2024_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Phantasm Pusat este mes!]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2024_headline"><![CDATA[Ofertas Dusklight de unión]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2024_content"><![CDATA[¡Hazte con las preciosas fuerzas del cosmos y obtén el poder del atardecer: ¡los diseños de nave Dusklight para Spectrum Plus y Berserker, disponibles en paquetes individuales con SBL-100 extra, o todos juntos en un megapaquete de unión!]]></item>
    <item name="bn_newdawn2024_headline"><![CDATA[Nuevo amanecer]]></item>
    <item name="bn_newdawn2024_content"><![CDATA[¡Se aproxima un nuevo amanecer! Pilotos, venid y uníos al nuevo servidor Unity. No solo recibiréis fantásticos regalos gratis mientras subís de nivel, sino que también podréis obtener los brillantes paquetes de potenciadores, munición y uridium, además de paquetes de naves y armas.]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-oct2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-oct2024_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Viajero de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-oct2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-oct2024_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Explorador de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2024_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Explorador de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2024_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Centinela de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_obsidianDecember2024_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Blaze Spearhead Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdateJan2025_headline"><![CDATA[¿Quién es el campeón?]]></item>
    <item name="bn_monthlyRankingUpdateJan2025_content"><![CDATA[¡Demuéstrales quién manda! ¡Hemos añadido exclusivos diseños de nave de campeón! ¡Conviértete en uno de los mejores pilotos de la clasificación del mes y gana muestras de campeón para fabricar estas bellezas en el Ensamblaje!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Jan2025_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Solace Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJan2025_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Busca naves desertoras en la batalla final. ¡Acaba con ellas y conseguirás algunos bonos! Podrías incluso tener la oportunidad de conseguir los abundantes tesoros de Plutus...]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarjan2025_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días desde ahora hasta el 6 de febrero para llevarte recompensas exclusivas del calendario de Prosperous, incluidos fragmentos de Prosperous, unidades de energía extra y aceleradores de infiltraceite!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1jan2025_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Espíritu eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2jan2025_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en la Tempestad eterna que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202502_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Cuarto menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202502_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Thornspire Orcus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Orcus y Spearhead Plus!]]></item>
    <item name="bn_apocFeb2025_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir diseños de VANT y potenciadores de estadísticas JcE temporales!]]></item>
    <item name="bn_newyearsales2025_headline"><![CDATA[¡Feliz año nuevo!]]></item>
    <item name="bn_newyearsales2025_content"><![CDATA[¡Brindemos por los nuevos comienzos! Disfruta de un descuento del 10 % en toda la tienda. ¡Solo durante el 1 de enero!]]></item>
    <item name="bn_prosperous2025_content"><![CDATA[¡Disfruta de las fiestas del acontecimiento de Prosperous! ¡Han llegado los últimos diseños de Prosperous: los diseños de nave Prosperous Sentinel y Prosperous Spectrum Plus!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2024_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en la Vanguardia eterna de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2024_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Pionero eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2024_headline"><![CDATA[Escarcha invernal 2024]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2024_content"><![CDATA[Hay más diseños de nave Frost disponibles: ¡Frost Spearhead Plus y Frost Hecate Plus! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202411_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202411_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Enigma Solace Plus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Berserker y Solace Plus!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Nov2024_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Tartarus Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_summerDesignJun2023_headline"><![CDATA[Diseños de verano]]></item>
    <item name="bn_summerDesignJun2023_content"><![CDATA[¡Brilla con la nueva serie de diseños Elysium que están disponibles este verano! Obtenlos en la tienda con unidades de munición adicional RCB-140 y UCB-100. Además, volverán a la tienda los diseños de nave Epion para Solace Plus, Cyborg, Diminisher y Spectrum.]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJul2023_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Busca naves desertoras en la batalla final. ¡Acaba con ellas y conseguirás algunos bonos! Podrías incluso tener la oportunidad de conseguir los abundantes tesoros de Plutus...]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1-jul2023_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Gran maestro eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2-jul2023_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Comandante eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202307_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202307_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el alucinante conjunto del diseño Horus Cyborg y los nuevos módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Cyborg y Retiarus!]]></item>
    <item name="bn_rbJul2023_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Lava Centurion este mes!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202307_content"><![CDATA[Hemos añadido el nuevo proyecto Astilla Agate de módulo SPC-MTCH01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202308_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Solace al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202309_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Cyborg al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202310_content"><![CDATA[Hemos añadido el nuevo proyecto Astilla Agate de módulo HP-MTCH01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202311_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Tyrannos Solace al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202312_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Sentinel al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendar_headline"><![CDATA[Calendario de bono]]></item>
    <item name="bn_clientcalendar-8d_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días durante 8 días hasta el final de la duración del calendario para conseguir recompensas exclusivas del calendario de bono!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendar-15d_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días durante 15 días hasta el final de la duración del calendario para conseguir recompensas exclusivas del calendario de bono!]]></item>
    <item name="bn_clientcalendar-22d_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días durante 22 días hasta el final de la duración del calendario para conseguir recompensas exclusivas del calendario de bono!]]></item>
    <item name="bn_MileageMarket_headline"><![CDATA[¡Ofertas del mercado de kilometraje!]]></item>
    <item name="bn_MileageMarket_content"><![CDATA[¡No pierdas el tiempo y hazte con las mejores ofertas del mercado de kilometraje! Los paquetes de kilometraje otorgan monedas que se pueden aplicar en ciertos paquetes por tiempo limitado para obtener grandes descuentos.]]></item>
    <item name="bn_apocAug2023_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir el nuevo diseño de VANT Sandstorm Cyborg.]]></item>
    <item name="bn_AsmodeusLaser_headline"><![CDATA[El láser Asmodeus]]></item>
    <item name="bn_AsmodeusLaser_content"><![CDATA[Un láser bañado con la sangre de la batalla. Esta arma brutal se vuelve más poderosa a medida que acaba con más NPC, y cada una de sus victorias sella el destino de tus enemigos restantes.]]></item>
    <item name="bn_hitacassault202308_headline"><![CDATA[Asalto Hitac]]></item>
    <item name="bn_hitacassault202308_content"><![CDATA[¡Los Hitac han regresado, y con más fuerza que nunca! ¡Equípate y prepárate para sacarlos del espacio humano!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-aug2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-aug2023_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Chamán de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-aug2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-aug2023_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Asesino de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_titlefrenzy202308_headline"><![CDATA[Búsqueda de prestigio]]></item>
    <item name="bn_titlefrenzy202308_content"><![CDATA[¡Lánzate a la búsqueda de prestigio! ¡Persigue títulos de prestigio, retenlos el mayor tiempo que puedas y serás recompensado!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Aug2023_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles, y descubre el diseño de nave Empyrian Pusat Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian. ]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2023_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Sandstorm Berserker! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_autumnDesignSep2023_headline"><![CDATA[Diseños de otoño ]]></item>
    <item name="bn_autumnDesignSep2023_content"><![CDATA[¡Brilla con fuerza con la nueva serie de diseños de nave Elysium disponibles este otoño! Consíguelos en la tienda con RCB-140 extra y munición UCB-100 junto al regreso de los diseños de nave Osiris para Goliath Plus, Spectrum, Mimesis y Tartarus. ]]></item>
    <item name="bn_perseusgrace2023_headline"><![CDATA[Gracia de Perseus ]]></item>
    <item name="bn_perseusgrace2023_content"><![CDATA[Se han divisado las bendiciones de Perseus, listas para entregar su generoso botín a todo el que posea llaves de botín de Perseus. También puedes hacerte con los alijos cósmicos que aparecerán. No se quedan demasiado tiempo, así que hazte con ellas antes de que vuelvan a desvanecerse ]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2023_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Cruzado eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2023_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Tipo duro eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_basilisk202309_headline"><![CDATA[La nave Basilisk]]></item>
    <item name="bn_basilisk202309_content"><![CDATA[Conocida como La plaga destructora de las estrellas, la nave Basilisk está ahora disponible para los pilotos. Alimenta tus sistemas con toxinas y elimina a los enemigos a tu destructivo paso.]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2023_headline"><![CDATA[Ofertas Phantasm unificado]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2023_content"><![CDATA[¡Hazte con las fuerzas misteriosas del cosmos, los diseños de nave Phantasm para Hammerclaw Plus, Orcus, Mimesis y Solace Plus, disponibles en paquetes individuales con Osmio extra y otros objetos esenciales, o todos juntos en un megapaquete unificado!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2023_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Phantasm Cyborg este mes!]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2023_headline"><![CDATA[Ofertas Dusklight unificado]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2023_content"><![CDATA[¡Hazte con las preciosas fuerzas del cosmos y obtén el poder del atardecer: ¡los diseños de nave Dusklight para Citadel Plus, Hecate Plus, Spectrum y Cyborg, disponibles en paquetes individuales con Osmio extra y otros objetos esenciales, o todos juntos en un megapaquete unificado!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202311_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202311_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el alucinante conjunto del diseño Eldritch Diminisher y los nuevos módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Diminisher y Solaris Plus!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Nov2023_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Venom y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1nov2023_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Salvaje eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Black Light eterna]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2nov2023_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Usa todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Devastador eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_apocNov2023_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra un paquete de llaves y tendrás la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Argon Pusat]]></item>
    <item name="bn_obsidianDec2023_content"><![CDATA[Un gran número de aspectos misteriosos ha descendido a la caja de obsidiana. ¡Adorna tu nave con los diseños de nave de la caja!]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2023_headline"><![CDATA[Escarcha invernal 2023]]></item>
    <item name="bn_WinterFrost2023_content"><![CDATA[Hay más diseños de nave Frost disponibles: ¡Frost Solace Plus y Frost Goliath-x! ¡Consíguelos juntos en la tienda con munición de bono o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_shipupgradedec2023_content"><![CDATA[Los últimos avances en investigación de materiales se han expandido a más naves. Consigue diametrion de las puertas galácticas, haz envíos y mejora tu nave Spectrum a su versión Plus más fuerte.]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2023_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Líder de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2023_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Inmortal de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJan2024_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Busca naves desertoras en la batalla final. ¡Acaba con ellas y conseguirás algunos bonos! Podrías incluso tener la oportunidad de conseguir los abundantes tesoros de Plutus...]]></item>
    <item name="bn_OdysseusLaser_headline"><![CDATA[El láser Odiseo]]></item>
    <item name="bn_OdysseusLaser_content"><![CDATA[Busca la oportunidad de encontrar los puntos débiles del enemigo mientras acechas en la oscuridad con el láser Odiseo. Demuéstrale tu piedad con un ataque letal.]]></item>
    <item name="bn_rbJan2024_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Legend Hammerclaw este mes!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202402_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Cuarto menguante ]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202402_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el tiránico conjunto del diseño Viking Orcus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Orcus y Spectrum Plus!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202402_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Tyrannos Solace al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202403_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo SHD-BACH01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202404_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo SPC-DIM01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202405_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Solace al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202406_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate Asimov Cyborg al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_agatusBreach-202407_content"><![CDATA[Hemos añadido el proyecto Astilla Agate de módulo HP-MTCH01 al Ensamblaje. ¡Da caza a los alienígenas de Agatus, recoge astillas Agate y utilízalas para crear recetas especiales!]]></item>
    <item name="bn_prosperous2024_headline"><![CDATA[¡Feliz año nuevo chino!]]></item>
    <item name="bn_prosperous2024_content"><![CDATA[¡Disfruta de las fiestas del acontecimiento de Prosperous! Han llegado los últimos diseños de Prosperous: los diseños de nave Prosperous Cyborg y Prosperous Pusat Plus.]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarfeb2024_headline"><![CDATA[Calendario de Prosperous]]></item>
    <item name="bn_clientcalendarfeb2024_content"><![CDATA[¡Inicia sesión todos los días desde ahora hasta el 16 de febrero para llevarte recompensas exclusivas del calendario de Prosperous, incluidos fragmentos de Prosperous, unidades de energía extra y aceleradores de infiltraceite!]]></item>
    <item name="bn_apocFeb2024_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir diseños de VANT y potenciadores de estadísticas JcE temporales!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-feb2025_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-feb2025_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Espectro de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-feb2025_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-feb2025_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en Guardián de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Mar2025_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Goliath Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_mimesis2025_content"><![CDATA[Las sospechosas balizas han vuelto a aparecer, se acerca una aterradora invasión: tu pueblo necesita protección. Por favor, defiende al EM Freighter hasta el final para destruir las balizas y lucha por la humanidad.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1mar2025_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Invasor eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2mar2025_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Saqueador eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_springDesignMar2025_content"><![CDATA[¡El diseño Osiris Solaris Plus ya está disponible, y también vuelven Smite Goliath Plus, Osiris Orcus, y Epion Cyborg! ¡Consíguelos en la tienda con munición de bono PIB-100 y SBL-100 o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-apr2025_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Gladiador de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-apr2025_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en Refugiado de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-aug2025_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Vengador de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-aug2025_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-aug2025_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en Profeta de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_apocAugust2025_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir el nuevo diseño de VANT Carbonite Goliath-X y potenciadores de estadísticas JcE temporales!]]></item>
    <item name="bn_autumnDesignSep2025_content"><![CDATA[¡Brilla con fuerza con la nueva serie de diseños de nave Elysium disponibles este otoño! Consíguelos en la tienda con UBR-100 extra y munición CC-C.]]></item>
    <item name="bn_autumnDesign202509_content"><![CDATA[¡Brilla con fuerza con la serie de diseños de nave Elysium disponibles este otoño! ¡Consíguelos en la tienda! ¡LF-5, Elysium Goliath Plus y Elysium Solace Plus también regresan como recompensas especiales de PG!]]></item>
    <item name="bn_levelupResourceSaleSep2025_headline"><![CDATA[Oferta de recursos de subida de nivel]]></item>
    <item name="bn_levelupResourceSaleSep2025_content"><![CDATA[¡Anchorlock LF5 ya está disponible en la tienda! Consíguelo con materiales de mejora de bono y más.]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1sep2025_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Serafín eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2sep2025_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en la Marea eterna que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_obsidianSep2025_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Dusklight Orcus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la posibilidad de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_SpaceSearch202509_headline"><![CDATA[Hacia lo desconocido... ¡y más allá!]]></item>
    <item name="bn_SpaceSearch202509_content"><![CDATA[¡Saludos, piloto espacial! ¿Sabías que se ha descubierto una misteriosa galaxia inexplorada en las profundidades del espacio? Planetas extraños, anomalías insólitas y tesoros inimaginables esperan a quienes se atrevan a aventurarse. Pero cuidado, ¡se han avistado fuerzas hostiles por todo el cuadrante!]]></item>
    <item name="bn_unificationsaleoct2025_content"><![CDATA[Hazte con las fuerzas misteriosas del cosmos: los diseños de nave Phantasm para Goliath Plus y Tartarus Plus, disponibles en paquetes individuales con Osmio extra y otros objetos esenciales, o en un megapaquete de unificación más paquetes sorprendentes.]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Oct2025_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de VANT Cerberus y el nuevo diseño de VANT Inferno Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_lf-5-mf_headline"><![CDATA[Recién salido de la línea de montaje: ¡el nuevo láser LF-5 Mortifer!]]></item>
    <item name="bn_lf-5-mf_content"><![CDATA[Buenas noticias: ¡un nuevo y revolucionario láser LF-5 Mortifer llega hoy a nuestra tienda! ¡Échale un vistazo a los "fragmentos de neutrones" y destruye a tus enemigos!]]></item>
    <item name="bn_halloweenoct2025_content"><![CDATA[¡Enfréntate al reto de una batalla de ingenio en la Prueba de los terrores! ¡Persigue al Frightful Curcubitor y hazte con sus brillantes reservas de caramelos para conseguir excelentes recompensas!]]></item>
    <item name="bn_rbOct2025_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Legend Orcus este mes!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202510_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202510_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Viking Citadel Plus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Centurion y Citadel Plus!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202511_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa menguante]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202511_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Viking Citadel Plus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Centurion y Citadel Plus!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Nov2025_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de VANT Cerberus y el nuevo diseño de VANT Inferno Cerberus, con mayor posibilidad de aparición en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-oct2025_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Visionario de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-oct2025_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en Ermitaño de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-dec2025_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Alquimista de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-dec2025_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en Vagabundo de las grietas?]]></item>
    <item name="global3_headline"><![CDATA[¡Ya está disponible el nuevo servidor!]]></item>
    <item name="bn_faq_headline"><![CDATA[Echa un vistazo a las preguntas frecuentes]]></item>
    <item name="bn_global3_content"><![CDATA[¡Hola, pilotos espaciales! Ya ha comenzado el acontecimiento de clasificación del nuevo servidor Global 3 - Titán. Inicia sesión ahora, compite contra otros pilotos y consigue generosas recompensas después del 27 de abril a las 23:59, hora peninsular. Echa un vistazo a las preguntas frecuentes para conocer el progreso de las eliminatorias.]]></item>
    <item name="bn_easter2025_content"><![CDATA[¡Los huevos alienígenas andan sueltos de nuevo! ¡Traza un plan para darles caza a los recién descubiertos huevos alienígenas brillantes y hazte con sus excelentes recompensas!]]></item>
    <item name="bn_expeditionlaunch_headline"><![CDATA[DARKORBIT PRESENTA: ECOS DE LAS PROFUNDIDADES DEL ESPACIO]]></item>
    <item name="bn_expeditionlaunch_content"><![CDATA[¡Saludos, piloto espacial! ¿Te has enterado de la noticia? ¡Acaban de descubrir una nueva puerta a las regiones inexploradas! Atraviésala para unirte a los demás pilotos de primera, domina nuevos desafíos y mejora tu nave con algunos de esos núcleos de fluido cuántico revolucionarios de los que todo el mundo habla...]]></item>
    <item name="bn_expeditionlaunch_button"><![CDATA[Ir ahora]]></item>
    <item name="bn_paladin202505_headline"><![CDATA[La nave Paladin]]></item>
    <item name="bn_paladin202505_content"><![CDATA[Con un corazón lleno de compasión y un alma forjada en los fuegos de la fe inquebrantable, la nave Paladin ya está disponible para los pilotos.]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202505_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Cuarto creciente]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202505_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Khepri Paladin y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Paladin y Cyborg!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1-may2025_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Merodeador eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2-may2025_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Regente eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_apocMay2025_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! Fabrica o compra paquetes de llaves para conseguir el nuevo diseño de VANT Sandstorm Hammerclaw y potenciadores de estadísticas JcE temporales!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Jun2025_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Cyborg y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Aug2025_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Paladin y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_worldboss2025_content"><![CDATA[Ha aparecido una nueva amenaza en la galaxia: ¡la Fortaleza de fuego terrorífico! ¡Su poder requiere que todos los jugadores se unan para enfrentarse a ella! Haz lo que te corresponde para entrar en Dominio traicionero y repeler a este misterioso enemigo. ¡Se te recompensará generosamente por tus esfuerzos!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-jun2025_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Redentor de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-jun2025_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en Discípulo de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_goalrush_2025_content"><![CDATA[¡Apoya a tu equipo y colecciona diseños de VANT de la serie Campeón de varias formas para potenciar tus estadísticas durante este magnífico acontecimiento!]]></item>
    <item name="bn_obsidianJune2025_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Legend Paladin! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_summerDesignJul2025_headline"><![CDATA[Ofertas de diseños de verano]]></item>
    <item name="bn_summerDesignJul2025_content"><![CDATA[¡Prepárate para el verano con un nuevo aspecto refrescante! Consigue el nuevo diseño de nave Elysium Tartarus Plus y otros diseños de la serie Elysium en la tienda junto con munición de bono y potenciadores.]]></item>
    <item name="bn_summerDealJul2025_headline"><![CDATA[Ofertas de verano]]></item>
    <item name="bn_summerDealJul2025_content"><![CDATA[¡Celebra el verano con un 10 % de descuento en todo el servidor de 3 días de duración!]]></item>
    <item name="bn_gauntletOfPlutusJul2025_content"><![CDATA[¡Equípate y compite contra otros pilotos para derrotar a Plutus lo antes posible! Busca naves desertoras en la batalla final. ¡Acaba con ellas y conseguirás algunos bonos! Podrías incluso tener la oportunidad de conseguir los abundantes tesoros de Plutus...]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1jul2025_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Coloso eterno de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2jul2025_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Espectro eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_rbJul2025_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o compra paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Phantasm Diminisher este mes!]]></item>
    <item name="bn_strikeandexit_headline"><![CDATA[Vórtice de la codicia]]></item>
    <item name="bn_strikeandexit_content"><![CDATA[¡Hola, piloto espacial! Los espías de nuestra empresa han descubierto una región del espacio desconocida y rica en valiosos materiales necesarios para fabricar el LF-5 y LF-5 Anchorlock. ¡Pero ten cuidado! Extraer recursos de este peligroso entorno puede convertirse en una operación muy complicada...]]></item>
    <item name="bn_returnofhero2025_title"><![CDATA[El regreso del héroe]]></item>
    <item name="bn_returnofhero2025_content"><![CDATA[Hemos calentado motores y tu nave favorita ha repostado combustible. Te espera en el hangar con todos los sistemas en funcionamiento y preparados. Aquí tienes algo para que ese primer lanzamiento sea un poco más fácil: solo tienes que hacer clic en el botón para reclamarlas. Las estrellas te esperan, piloto. Nos alegra que hayas vuelto.]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202508_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Gibosa creciente]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202508_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el conjunto del diseño Dreadwing Goliath Plus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Sentinel y Goliath Plus!]]></item>
    <item name="bn_hitacassault202508_headline"><![CDATA[Asalto Hitac]]></item>
    <item name="bn_hitacassault202508_content"><![CDATA[¡Los Hitac han regresado, y con más fuerza que nunca! ¡Equípate y prepárate para sacarlos del espacio humano!]]></item>
    <item name="bn_titlefrenzy202508_headline"><![CDATA[Búsqueda de prestigio]]></item>
    <item name="bn_titlefrenzy202508_content"><![CDATA[¡Lánzate a la búsqueda de prestigio! ¡Persigue títulos de prestigio, retenlos el mayor tiempo que puedas y recibe recompensas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-aug2025_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-feb2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-feb2024_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Guardián de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-feb2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-feb2024_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Valor de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_obsidianMarch2024_headline"><![CDATA[Texto]]></item>
    <item name="bn_obsidianMarch2024_content"><![CDATA[¡Hemos añadido el nuevo diseño de nave Legend Solace Plus! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la ocasión de conseguir diseños de nave épicos en las cajas de obsidiana!]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Mar2024_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Utiliza el luminio para fabricar muchos recursos útiles y descubre el diseño de nave Empyrian Diminisher y el diseño de VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_mimesis2024_content"><![CDATA[Las sospechosas balizas han vuelto a aparecer, se acerca una aterradora invasión: tu pueblo necesita protección. Por favor, defiende al EM Freighter hasta el final para destruir las balizas y lucha por la humanidad.]]></item>
    <item name="bn_rbApr2024_content"><![CDATA[¡Fabrica llaves rojas y azules o cómpralas en paquetes en la tienda para tener la posibilidad de conseguir el nuevo diseño de P.E.T. Carbonite Pusat este mes!]]></item>
    <item name="bn_springDesignMar2024_content"><![CDATA[¡El diseño Epion Pusat Plus ya está disponible, junto con el Osiris Cyborg, Epion Sentinel y Osiris Goliath Plus! ¡Consíguelos en la tienda con munición de bono RCB-140 e IDB-125 o prueba suerte e intenta conseguirlos en las puertas Delta, Épsilon, Zeta o Kappa!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-apr2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-apr2024_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Desafiador de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-apr2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-apr2024_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Ninja de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_apocMay2024_content"><![CDATA[¡Hemos actualizado la caja del Apocalipsis! ¡Fabrica o compra paquetes de llaves para tener la oportunidad de conseguir el nuevo diseño de VANT Carbonite Sentinel!]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202405_headline"><![CDATA[Pase de temporada: Cuarto creciente ]]></item>
    <item name="bn_SeasonPass202405_content"><![CDATA[¡Consigue recompensas adicionales al subir de nivel tu pase de temporada! No te pierdas el elegante conjunto del diseño Dogma Goliath Plus y los módulos inestables de la serie XSP01: ¡con más posibilidades para Venom y Goliath Plus!]]></item>
    <item name="bn_summerminievent2024_headline"><![CDATA[Descubre el caos]]></item>
    <item name="bn_summerminievent2024_content"><![CDATA[¡Caos detectado! ¡Ponte en contacto con el centro de control para saber cómo conseguir el nuevo recurso misterioso y obtén recompensas adicionales por completar objetivos!]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking1-may2024_content"><![CDATA[Black Light persiste. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en la Potencia eterna de los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_blacklightranking2-may2024_content"><![CDATA[La influencia de Black Light sigue presente. Utiliza todo lo que tengas a tu disposición si es necesario. ¿Podrás subir en la clasificación y convertirte en el Hacedor de lluvia eterno que aniquile a los alienígenas de Black Light?]]></item>
    <item name="bn_empyrian_Jun2024_content"><![CDATA[¡Únete a la marcha derrotando alienígenas y recupera el preciado luminio! Usa el luminio para fabricar muchos recursos útiles, y descubre el diseño de nave Empyrian Solaris Plus y el diseño VANT Cerberus en la caja de botín Empyrian.]]></item>
    <item name="bn_goalrush_2024_headline"><![CDATA[Fiebre de goles]]></item>
    <item name="bn_goalrush_2024_content"><![CDATA[¡Apoya a tu equipo y colecciona diseños de VANT de la serie Campeón de varias formas para potenciar tus estadísticas durante este magnífico acontecimiento! Cuanto más avance tu equipo, más bonos obtendrás.]]></item>
    <item name="bn_goalrush_2024_1_headline"><![CDATA[Hora de la victoria]]></item>
    <item name="bn_goalrush_2024_1_content"><![CDATA[¡Es la hora de la victoria! ¡Se han actualizado las estadísticas de bono!]]></item>
    <item name="bn_phishing_2024_headline"><![CDATA[Evita estafas de fraude electrónico]]></item>
    <item name="bn_phishing_2024_content"><![CDATA[Hola, piloto espacial. Mantén tu cuenta a salvo. Recuerda que nunca debes responder a ningún correo electrónico que te pida tu contraseña. Además, DarkOrbit jamás usará el sistema de mensajes del juego para enviarte enlaces, códigos de bono, competiciones, sorteos, etc. Si recibes un correo de fraude electrónico, no te preocupes. Solo tienes que borrarlo.]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-jun2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-jun2024_content"><![CDATA[Las grietas han despertado. ¡Unos feroces enemigos aguardan tu inminente perdición desde el interior! ¡Familiarízate con tu nave espacial, demuéstrales quién manda aquí y reclama el título de Viajero de las grietas!]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-jun2024_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
    <item name="bn_astralrankings2-jun2024_content"><![CDATA[¡Ármate de valor y enfréntate a las infames sombras de las grietas astrales! ¿Tienes lo que hay que tener para superar los desafíos y convertirte en el Invisible de las grietas?]]></item>
    <item name="bn_astralrankings1-jun2023_headline"><![CDATA[Clasificación de Ascensión astral]]></item>
</resource>
